# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2022 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-05-07 16:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-27 16:22+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.10.1\n"

#: templates/newFront/about.html:6
msgid "GoldMelody - About us"
msgstr "金色旋律 - 关于我们"

#: templates/newFront/about.html:48 templates/newFront/about.html:54
#: templates/newFront/blog.html:215 templates/newFront/change_pass.html:356
#: templates/newFront/header_area.html:128 templates/newFront/index.html:102
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: templates/newFront/about.html:52 templates/newFront/blog-details.html:52
#: templates/newFront/blog.html:254 templates/newFront/cart.html:50
#: templates/newFront/change_pass.html:64 templates/newFront/checkout.html:51
#: templates/newFront/company_profile.html:82
#: templates/newFront/header_area.html:110 templates/newFront/order.html:49
#: templates/newFront/order_detail.html:52
#: templates/newFront/product-details.html:55
#: templates/newFront/setting.html:76 templates/newFront/shop.html:57
#: templates/newFront/sign-in.html:52 templates/newFront/sign-up.html:63
#: templates/newFront/terms_conditions.html:60
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/newFront/about.html:72
msgid "Our History"
msgstr "我们的故事"

#: templates/newFront/about.html:74
msgid "Hello, We are GoldMelody."
msgstr "嗨！我们是金色旋律团队"

#: templates/newFront/about.html:75
msgid "With 2 Months of Experience"
msgstr "2个月开发经验"

#: templates/newFront/about.html:78
msgid ""
"We are a professional team. Our team has 2 months of\n"
"                                    experience in the development and "
"production of online stores, and our team members have\n"
"                                    participated in several programs.\n"
"                                    We are a young team. Our average age "
"is only 21 years old and we are full of vigor and\n"
"                                    innovation."
msgstr "我们是一个专业的团队。我们的团队在开发和生产在线商店方面有2个月的经验，我们的团队成员参与了多个项目。我们是一支年轻的团队。我们的平均年龄只有21岁，我们充满活力和创新。"

#: templates/newFront/about.html:84
msgid ""
"We are a dedicated team. We firmly believe that an excellent brand comes "
"from the trust\n"
"                                    of customers, and that only by "
"focusing can we achieve excellence.\n"
"                                    We are a team with dreams. We come "
"from China because of a common dream: to be a really\n"
"                                    good online store manufacturing "
"company,\n"
"                                    and provide the most reliable "
"products and technical support to our customers."
msgstr "我们是一个专注的团队。我们坚信，一个优秀的品牌来自于客户的信任，只有专注才能实现卓越。我们是一个有梦想的团队。我们来自中国，因为我们有一个共同的梦想：成为一家真正优秀的网店制造公司，为客户提供最可靠的产品和技术支持。"

#: templates/newFront/about.html:105
#: templates/newFront/company_profile.html:113
#: templates/newFront/company_profile.html:122 templates/newFront/index.html:6
#: templates/newFront/terms_conditions.html:901
msgid "GoldMelody"
msgstr "金色旋律"

#: templates/newFront/about.html:106
msgid "PROJECT-TEAM"
msgstr "项目团队"

#: templates/newFront/about.html:107
msgid ""
"As a young project team, we try to make users respond to the product "
"through\n"
"                                        GoldMelody as opposed to "
"awakening their passion.\n"
"                                        This desire will be objectively "
"driven, like the stirring of the heart when you\n"
"                                        first touch a musical instrument "
"and play a syllable.\n"
"                                        Instrument playing is a haven for"
" individuality, eccentricity, heresy, perversity,\n"
"                                        hobby and humor."
msgstr "作为一个年轻的项目团队，我们试图通过GoldMelody让用户对产品做出回应，而不是唤醒他们的热情。这种欲望会被客观地驱使，就像你第一次触摸一种乐器并弹奏一个音节时内心的激动。乐器演奏是个性、怪癖、异端、反常、爱好和幽默的天堂。"

#: templates/newFront/about.html:154
msgid "2+ Months of Experience"
msgstr "2个月以上的开发经验"

#: templates/newFront/about.html:155
msgid "Time brings experience and maturity."
msgstr "时间带来经验和成熟。"

#: templates/newFront/about.html:155
msgid "We're trying to do better."
msgstr "我们努力做到更好。"

#: templates/newFront/about.html:165
msgid "A wide range of products on sale"
msgstr "产品种类繁多"

#: templates/newFront/about.html:166
msgid "Offers instruments covering a wide range of musical styles."
msgstr "销售多种品牌，本店乐器涵盖多种音乐风格。一定有你喜欢的商品！"

#: templates/newFront/about.html:176
msgid "Elegant, premium service process"
msgstr "优雅、优质的服务流程"

#: templates/newFront/about.html:177
msgid ""
"At GoldMelody, choosing the item you desire is the only thing you need to"
" do. Leave\n"
"                                        the rest to us."
msgstr "在金色旋律，选择你想要的东西是你唯一需要做的事情。剩下的留给我们吧。"

#: templates/newFront/about.html:188
msgid "Excellent post-sales service"
msgstr "出色的售后服务"

#: templates/newFront/about.html:189
msgid "Strong post-sales teams with dedicated service staff and technicians"
msgstr "强大的售后团队，配备专业的服务人员和技术人员"

#: templates/newFront/about.html:207
msgid "All Orders Are Free Shipping"
msgstr "所有订单均免费送货"

#: templates/newFront/about.html:208
msgid ""
"We cover everything you buy, and yes, that includes shipping and related "
"insurance."
msgstr "我们为您购买的所有商品提供保险，是的，包括运输和相关保险。"

#: templates/newFront/about.html:223
msgid "Expert Members."
msgstr "专家成员"

#: templates/newFront/about.html:233 templates/newFront/about.html:247
msgid "In charge of customer-portal"
msgstr "负责客户端开发"

#: templates/newFront/about.html:237
msgid "Hewei Wang"
msgstr "王赫唯"

#: templates/newFront/about.html:238 templates/newFront/about.html:252
#: templates/newFront/about.html:267 templates/newFront/about.html:281
msgid "Programmer"
msgstr "程序员"

#: templates/newFront/about.html:251
msgid "Ziyuan Wen"
msgstr "闻字源"

#: templates/newFront/about.html:261
msgid ""
"In charge of staff-portal and\n"
"                                                deployment"
msgstr "负责员工端开发"

#: templates/newFront/about.html:266
msgid "Jinfeng Xu"
msgstr "徐锦峰"

#: templates/newFront/about.html:276
msgid "In charge of staff-portal"
msgstr "负责员工端开发"

#: templates/newFront/about.html:280
msgid "Kaiwen Gong"
msgstr "龚凯文"

#: templates/newFront/about.html:302
msgid "In charge of testing and leading"
msgstr "负责测试和领导"

#: templates/newFront/about.html:306
msgid "Yunchang Liu"
msgstr "刘云畅"

#: templates/newFront/about.html:307
msgid "Product & Project Manager"
msgstr "产品 & 项目经理"

#: templates/newFront/about.html:316
msgid ""
"In charge of operation and\n"
"                                                maintenance"
msgstr "负责运营和维护"

#: templates/newFront/about.html:321
msgid "Yongfei Yan"
msgstr "闫勇飞"

#: templates/newFront/about.html:322
msgid "Site Reliability Engineering"
msgstr "网站可靠性工程"

#: templates/newFront/blog-details.html:6
msgid "GoldMelody - Blog details"
msgstr "金色旋律 - 买家秀详情"

#: templates/newFront/blog-details.html:48
msgid "Blog Details"
msgstr "买家秀详情"

#: templates/newFront/blog-details.html:53
msgid ""
"Blog\n"
"                                            Details"
msgstr "买家秀详情"

#: templates/newFront/blog-details.html:122
msgid ""
"Link to\n"
"                                    the commodity"
msgstr "商品链接"

#: templates/newFront/blog-details.html:130
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/newFront/blog-details.html:185
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: templates/newFront/blog-details.html:194
#: templates/newFront/commodity_comment_tanchuang.html:62
msgid "Send comment"
msgstr "发表评论"

#: templates/newFront/blog.html:104 templates/newFront/contact.html:61
#: templates/newFront/header_area.html:24
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: templates/newFront/blog.html:105 templates/newFront/contact.html:62
#: templates/newFront/header_area.html:25
msgid "Monthly Installment"
msgstr "按月付款"

#: templates/newFront/blog.html:114 templates/newFront/contact.html:71
#: templates/newFront/header_area.html:34 templates/newFront/index.html:1255
msgid "14-Day Returns"
msgstr "14天无理由"

#: templates/newFront/blog.html:115 templates/newFront/contact.html:72
#: templates/newFront/header_area.html:35
msgid "Secure Payments"
msgstr "安全支付"

#: templates/newFront/blog.html:162
msgid "Customer Service "
msgstr "客户服务"

#: templates/newFront/blog.html:170 templates/newFront/header_area.html:92
#: templates/newFront/index.html:110
msgid "English"
msgstr "汉语"

#: templates/newFront/blog.html:171 templates/newFront/header_area.html:93
#: templates/newFront/index.html:111
msgid "汉语"
msgstr "English"

#: templates/newFront/blog.html:197
msgid "Home "
msgstr "首页"

#: templates/newFront/blog.html:200 templates/newFront/header_area.html:113
#: templates/newFront/shop.html:53 templates/newFront/shop.html:58
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: templates/newFront/blog.html:203 templates/newFront/cart.html:51
#: templates/newFront/header_area.html:116 templates/newFront/index.html:93
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: templates/newFront/blog.html:206 templates/newFront/footer.html:322
#: templates/newFront/header_area.html:119 templates/newFront/index.html:96
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: templates/newFront/blog.html:209 templates/newFront/header_area.html:122
#: templates/newFront/index.html:99 templates/newFront/order.html:50
#: templates/newFront/order_detail.html:53
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: templates/newFront/blog.html:212 templates/newFront/header_area.html:125
msgid "Blogs"
msgstr "买家秀"

#: templates/newFront/blog.html:250 templates/newFront/blog.html:255
#: templates/newFront/footer.html:267 templates/newFront/index.html:90
#: templates/newFront/index.html:1327
msgid "Blog"
msgstr "买家秀"

#: templates/newFront/cart.html:8
msgid "GoldMelody - Cart "
msgstr "金色旋律 - 购物车"

#: templates/newFront/cart.html:46
msgid "Your Cart"
msgstr "你的购物车"

#: templates/newFront/cart.html:72
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: templates/newFront/cart.html:73 templates/newFront/checkout.html:199
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: templates/newFront/cart.html:74
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: templates/newFront/cart.html:75 templates/newFront/product-details.html:277
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: templates/newFront/cart.html:76 templates/newFront/checkout.html:200
msgid "Total"
msgstr "共计"

#: templates/newFront/cart.html:77
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/newFront/cart.html:289
msgid "Cart totals"
msgstr "共计"

#: templates/newFront/cart.html:294
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "点击结账"

#: templates/newFront/change_pass.html:5
msgid "GoldMelody - Change Password"
msgstr "金色旋律 - 改密码"

#: templates/newFront/change_pass.html:60
#: templates/newFront/change_pass.html:65
msgid "Change Password"
msgstr "改密码"

#: templates/newFront/change_pass.html:92 templates/newFront/sign-in.html:82
#: templates/newFront/sign-up.html:99
msgid "Work email"
msgstr "登录邮箱"

#: templates/newFront/change_pass.html:94 templates/newFront/sign-in.html:84
#: templates/newFront/sign-up.html:101
msgid "e-mail address"
msgstr "邮箱"

#: templates/newFront/change_pass.html:100 templates/newFront/sign-up.html:107
msgid "Email-captcha"
msgstr "邮箱验证码"

#: templates/newFront/change_pass.html:105 templates/newFront/sign-up.html:112
msgid "email-captcha"
msgstr "邮箱验证码"

#: templates/newFront/change_pass.html:111
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/newFront/change_pass.html:113 templates/newFront/sign-in.html:89
#: templates/newFront/sign-in.html:91 templates/newFront/sign-up.html:118
#: templates/newFront/sign-up.html:120
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/newFront/change_pass.html:118
#: templates/newFront/change_pass.html:120 templates/newFront/sign-up.html:125
#: templates/newFront/sign-up.html:127
msgid "Re-Password"
msgstr "再次输入"

#: templates/newFront/change_pass.html:125
#: templates/newFront/change_pass.html:130 templates/newFront/sign-up.html:132
#: templates/newFront/sign-up.html:137
msgid "Graph-captcha"
msgstr "图片验证码"

#: templates/newFront/change_pass.html:137
msgid "I agree to the "
msgstr "我同意"

#: templates/newFront/change_pass.html:137
msgid "Terms"
msgstr "条款"

#: templates/newFront/change_pass.html:138
msgid "Conditions"
msgstr "条件"

#: templates/newFront/change_pass.html:142
msgid "Change the Password"
msgstr "改密码"

#: templates/newFront/change_pass.html:165 templates/newFront/footer.html:212
msgid "Need help"
msgstr "需要帮助"

#: templates/newFront/change_pass.html:171 templates/newFront/footer.html:218
msgid "Monday - Friday"
msgstr "周一 - 周五"

#: templates/newFront/change_pass.html:172 templates/newFront/footer.html:219
msgid "Saturady"
msgstr "周六"

#: templates/newFront/change_pass.html:212 templates/newFront/footer.html:259
msgid "Useful Links"
msgstr "链接"

#: templates/newFront/change_pass.html:217
#: templates/newFront/change_pass.html:362
msgid "Privacy Policy"
msgstr "保密政策"

#: templates/newFront/change_pass.html:220
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: templates/newFront/change_pass.html:223
#: templates/newFront/change_pass.html:365 templates/newFront/footer.html:264
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "条款 & 条件"

#: templates/newFront/change_pass.html:226
#: templates/newFront/change_pass.html:368
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/newFront/change_pass.html:229
msgid "Latest News"
msgstr "最新消息"

#: templates/newFront/change_pass.html:232
#: templates/newFront/change_pass.html:311
msgid "Our Sitemap"
msgstr "我们的地图"

#: templates/newFront/change_pass.html:241 templates/newFront/footer.html:285
msgid "Our Stores"
msgstr "我们的店铺"

#: templates/newFront/change_pass.html:246
msgid "New York"
msgstr "纽约"

#: templates/newFront/change_pass.html:249
msgid "London SF"
msgstr "伦敦"

#: templates/newFront/change_pass.html:252
msgid "Cockfosters BP"
msgstr "考克福斯特"

#: templates/newFront/change_pass.html:255
msgid "Los Angele"
msgstr "洛杉矶"

#: templates/newFront/change_pass.html:258
msgid "Chicago"
msgstr "芝加哥"

#: templates/newFront/change_pass.html:261
msgid "Las Vegas"
msgstr "拉斯维加斯"

#: templates/newFront/change_pass.html:270
#: templates/newFront/change_pass.html:275 templates/newFront/footer.html:314
#: templates/newFront/footer.html:319
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: templates/newFront/change_pass.html:278 templates/newFront/footer.html:325
msgid "Order History"
msgstr "历史订单"

#: templates/newFront/change_pass.html:281
msgid "Wish List"
msgstr "心愿单"

#: templates/newFront/change_pass.html:284
msgid "Newsletter"
msgstr ""

#: templates/newFront/change_pass.html:286
msgid "Shipping & Returns"
msgstr "运输"

#: templates/newFront/change_pass.html:294
#: templates/newFront/header_area.html:84
msgid "Customer Service"
msgstr "客户服务"

#: templates/newFront/change_pass.html:299
msgid "Search Terms"
msgstr "搜索条款"

#: templates/newFront/change_pass.html:302
msgid "Advanced Search"
msgstr "高级搜索"

#: templates/newFront/change_pass.html:305
msgid "Help & FAQs"
msgstr "需要帮助"

#: templates/newFront/change_pass.html:308
msgid "Furniture Expert"
msgstr ""

#: templates/newFront/change_pass.html:314
msgid "Find A Store"
msgstr ""

#: templates/newFront/change_pass.html:330
msgid "Sign up for our Newsletter"
msgstr ""

#: templates/newFront/change_pass.html:333
msgid "Enter Email ID"
msgstr "输入邮箱"

#: templates/newFront/change_pass.html:359
msgid "Delivery Information"
msgstr "运输信息"

#: templates/newFront/change_pass.html:371
msgid "Site Map"
msgstr "地图"

#: templates/newFront/checkout.html:6
msgid "GoldMelody - Checkout"
msgstr "金色旋律 - 结账"

#: templates/newFront/checkout.html:47 templates/newFront/checkout.html:52
msgid "Cheakout"
msgstr "结账"

#: templates/newFront/checkout.html:77
msgid "Choose address"
msgstr "选择地址"

#: templates/newFront/checkout.html:82
#: templates/newFront/company_profile.html:122
#: templates/newFront/setting.html:180
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: templates/newFront/checkout.html:83
#: templates/newFront/company_profile.html:126
#: templates/newFront/setting.html:181
#: templates/newFront/terms_conditions.html:907
msgid "Phone"
msgstr "手机号"

#: templates/newFront/checkout.html:84
#: templates/newFront/company_profile.html:124 templates/newFront/order.html:71
#: templates/newFront/setting.html:147 templates/newFront/setting.html:154
#: templates/newFront/setting.html:182
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/newFront/checkout.html:104
msgid ""
"Go Setting to\n"
"                                            add Address"
msgstr "修改或添加地址"

#: templates/newFront/checkout.html:194
msgid "Your order"
msgstr "你的订单"

#: templates/newFront/checkout.html:217
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车共"

#: templates/newFront/checkout.html:221
msgid "Way to Place Order"
msgstr "点击下单"

#: templates/newFront/checkout.html:228
msgid "Pickup"
msgstr "上门取货"

#: templates/newFront/checkout.html:234
msgid "Delivery"
msgstr "运输"

#: templates/newFront/checkout.html:240
msgid "Order Total"
msgstr "订单总计"

#: templates/newFront/checkout.html:260
msgid "Direct Bank Transfer"
msgstr "银行转账"

#: templates/newFront/checkout.html:266
msgid ""
"Make your payment directly into our bank account. Please use your Order "
"ID as the payment reference. Your order won’t be shipped until the funds "
"have cleared in our account."
msgstr "把你的钱直接打入我们的银行账户。请使用您的订单ID作为付款参考。您的订单在收到资金后才会发货。"

#: templates/newFront/checkout.html:278
msgid "Wechat Payment"
msgstr "微信支付"

#: templates/newFront/checkout.html:286
msgid "Scan QR code for payment"
msgstr "扫描二维码支付"

#: templates/newFront/checkout.html:297
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: templates/newFront/checkout.html:305
msgid ""
"Pay via PayPal; you can pay with your credit card if you don’t have a "
"PayPal account."
msgstr "通过PayPal支付; 如果你没有PayPal账户，你也可以用信用卡支付。"

#: templates/newFront/checkout.html:326
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: templates/newFront/commodity_comment_tanchuang.html:51
msgid "Write comment"
msgstr "写评论"

#: templates/newFront/company_profile.html:6
msgid "GoldMelody - Company Profile"
msgstr "金色旋律 - 公司主页"

#: templates/newFront/company_profile.html:78
#: templates/newFront/footer.html:328
msgid "Company Profile"
msgstr "公司主页"

#: templates/newFront/company_profile.html:83
msgid ""
"company\n"
"                                            profile"
msgstr "公司主页"

#: templates/newFront/company_profile.html:115
msgid "Online Musical Instrument Sales & Service Company"
msgstr "在线乐器销售 & 服务公司"

#: templates/newFront/company_profile.html:117
msgid "This is our MELODY"
msgstr "这是我们的MELODY"

#: templates/newFront/company_profile.html:123
msgid "Setup Time"
msgstr "建立时间"

#: templates/newFront/company_profile.html:123
msgid "March 1st, 2022"
msgstr "2022年3月1日"

#: templates/newFront/company_profile.html:124
#: templates/newFront/footer.html:290
#: templates/newFront/terms_conditions.html:904
msgid "Beijing & Dublin"
msgstr "北京 & 都柏林"

#: templates/newFront/company_profile.html:125
#: templates/newFront/terms_conditions.html:910
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/newFront/contact.html:6
msgid "GoldMelody - Contact"
msgstr "金色旋律 - 联系我们"

#: templates/newFront/footer.html:204
msgid "Welcome to contact us during our working hours"
msgstr "欢迎在工作时间联系我们"

#: templates/newFront/footer.html:270
msgid "On Sale"
msgstr "在售"

#: templates/newFront/footer.html:273
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: templates/newFront/footer.html:276
msgid "Profile Setting"
msgstr "主页设置"

#: templates/newFront/footer.html:293
msgid "London SF (Out Soon)"
msgstr "伦敦 (敬请期待)"

#: templates/newFront/footer.html:296
msgid "New York (Out Soon)"
msgstr "纽约 (敬请期待)"

#: templates/newFront/footer.html:299
msgid "California (Out Soon)"
msgstr "加利福尼亚 (敬请期待)"

#: templates/newFront/footer.html:302
msgid "Chicago (Out Soon)"
msgstr "芝加哥 (敬请期待)"

#: templates/newFront/footer.html:305
msgid "Las Vegas (Out Soon)"
msgstr "拉斯维加斯 (敬请期待)"

#: templates/newFront/footer.html:348 templates/newFront/index.html:56
msgid "off some products in this month "
msgstr "这个月有些产品会降价"

#: templates/newFront/footer.html:349 templates/newFront/index.html:57
msgid "Shop Now"
msgstr "现在购买"

#: templates/newFront/footer.html:352 templates/newFront/index.html:60
msgid "Free delivery for all orders over"
msgstr "所有订单免费送货"

#: templates/newFront/header_area.html:73 templates/newFront/index.html:167
msgid "Search product"
msgstr "搜索商品"

#: templates/newFront/header_area.html:219 templates/newFront/index.html:247
msgid "view cart"
msgstr "查看购物车"

#: templates/newFront/header_area.html:220 templates/newFront/index.html:248
msgid "checkout"
msgstr "结账"

#: templates/newFront/header_area.html:266 templates/newFront/index.html:293
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/newFront/header_area.html:307
#: templates/newFront/header_area.html:313
#: templates/newFront/header_area.html:315
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: templates/newFront/header_area.html:308
#: templates/newFront/header_area.html:316
msgid "Euro"
msgstr "欧元"

#: templates/newFront/header_area.html:309
#: templates/newFront/header_area.html:317
msgid "Yen"
msgstr "日元"

#: templates/newFront/header_area.html:310
#: templates/newFront/header_area.html:318
msgid "Rupee"
msgstr "卢比"

#: templates/newFront/header_area.html:311
#: templates/newFront/header_area.html:319
msgid "Sterlin"
msgstr "Sterlin"

#: templates/newFront/index.html:135
msgid "Go Shopping"
msgstr "去购物"

#: templates/newFront/index.html:145 templates/newFront/index.html:436
msgid "Top Categories"
msgstr "热门分类"

#: templates/newFront/index.html:148 templates/newFront/index.html:667
msgid "Special Offer"
msgstr "特别提供"

#: templates/newFront/index.html:151 templates/newFront/index.html:1098
msgid "Most Popular"
msgstr "明星产品"

#: templates/newFront/index.html:154 templates/newFront/index.html:1284
msgid "Best Seller"
msgstr "热销产品"

#: templates/newFront/index.html:451 templates/newFront/index.html:1417
#: templates/newFront/shop.html:81 templates/newFront/shop.html:688
msgid "Pipes"
msgstr "管弦乐器"

#: templates/newFront/index.html:467 templates/newFront/index.html:1296
#: templates/newFront/index.html:1419 templates/newFront/shop.html:85
#: templates/newFront/shop.html:690
msgid "Electronic"
msgstr "电子乐器"

#: templates/newFront/index.html:483 templates/newFront/shop.html:90
msgid "Percussion"
msgstr "打击乐器"

#: templates/newFront/index.html:499 templates/newFront/index.html:1423
#: templates/newFront/shop.html:95 templates/newFront/shop.html:694
msgid "Piano"
msgstr "钢琴"

#: templates/newFront/index.html:515 templates/newFront/index.html:1425
#: templates/newFront/shop.html:99 templates/newFront/shop.html:696
msgid "Guitar"
msgstr "吉他"

#: templates/newFront/index.html:531 templates/newFront/index.html:1427
#: templates/newFront/shop.html:103 templates/newFront/shop.html:698
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: templates/newFront/index.html:549
msgid "Sale Products"
msgstr "促销产品"

#: templates/newFront/index.html:674
msgid "Top Sellers"
msgstr "热销产品"

#: templates/newFront/index.html:680
msgid "Most Collected"
msgstr "最多收藏"

#: templates/newFront/index.html:686
msgid "Most Viewed"
msgstr "最多浏览"

#: templates/newFront/index.html:1099
msgid ""
"Squiers really started to make their mark in the 1980s. Most popular "
"product ever in\n"
"                                        off-line shop."
msgstr "Squiers在20世纪80年代开始崭露头角。它是线下最受欢迎的产品"

#: templates/newFront/index.html:1110
msgid "GUITAR"
msgstr "吉他"

#: templates/newFront/index.html:1229
msgid "Free Shipping"
msgstr "免费送货"

#: templates/newFront/index.html:1230 templates/newFront/index.html:1268
msgid "Capped $39 per order"
msgstr "每单上限$39"

#: templates/newFront/index.html:1242
msgid "Securety Payments"
msgstr "安全支付"

#: templates/newFront/index.html:1243
msgid "Up to 12 months installments"
msgstr "最多12个月分期付款"

#: templates/newFront/index.html:1256
msgid "Shop with confidence"
msgstr "请放心购买"

#: templates/newFront/index.html:1267
msgid "24/7 Support"
msgstr "24/7 支持"

#: templates/newFront/index.html:1285
msgid ""
"A compact 15W amp that packs plenty of power. Best seller product ever in"
" off-line\n"
"                                        shop."
msgstr "15W的放大器，包含了大量的功率。曾经的线下最热销商品"

#: templates/newFront/index.html:1354
msgid "Posted By"
msgstr "作者:"

#: templates/newFront/index.html:1407 templates/newFront/shop.html:678
msgid "Availability"
msgstr "状态"

#: templates/newFront/index.html:1409 templates/newFront/shop.html:680
msgid "In Stock"
msgstr "有货"

#: templates/newFront/index.html:1411 templates/newFront/shop.html:682
msgid "Out of Stock"
msgstr "缺货"

#: templates/newFront/index.html:1421 templates/newFront/shop.html:692
msgid "Precussion"
msgstr "谷类"

#: templates/newFront/index.html:1431 templates/newFront/shop.html:702
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: templates/newFront/index.html:1433 templates/newFront/shop.html:704
msgid "No"
msgstr "无"

#: templates/newFront/index.html:1435 templates/newFront/shop.html:706
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: templates/newFront/index.html:1443
#: templates/newFront/product-details.html:248 templates/newFront/shop.html:482
#: templates/newFront/shop.html:728
msgid "Buy amount"
msgstr "购买数量"

#: templates/newFront/index.html:1445
#: templates/newFront/product-details.html:250 templates/newFront/shop.html:484
#: templates/newFront/shop.html:730
msgid "Visit amount"
msgstr "浏览数量"

#: templates/newFront/index.html:1447 templates/newFront/shop.html:486
#: templates/newFront/shop.html:732
msgid "Collect amount"
msgstr "收藏数量"

#: templates/newFront/index.html:1449
#: templates/newFront/product-details.html:252 templates/newFront/shop.html:488
#: templates/newFront/shop.html:734
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: templates/newFront/index.html:1454 templates/newFront/order_detail.html:76
#: templates/newFront/product-details.html:259 templates/newFront/shop.html:125
#: templates/newFront/shop.html:739
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/newFront/order.html:6
msgid "GoldMelody - Order"
msgstr "金色旋律 - 订单"

#: templates/newFront/order.html:45
msgid "Your Orders"
msgstr "你的订单"

#: templates/newFront/order.html:72
msgid "Date Time"
msgstr "日期和时间"

#: templates/newFront/order.html:73
msgid "Action"
msgstr "活动"

#: templates/newFront/order.html:74
msgid "Logistics Status"
msgstr "物流状态"

#: templates/newFront/order.html:75
msgid "Action Status"
msgstr "活动状态"

#: templates/newFront/order.html:76
msgid "Product Detail"
msgstr "商品详情"

#: templates/newFront/order.html:90
msgid "Pick up"
msgstr "上门取货"

#: templates/newFront/order.html:105
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: templates/newFront/order.html:108
msgid "Change Address"
msgstr "修改地址"

#: templates/newFront/order.html:114
msgid "Submit"
msgstr "申请"

#: templates/newFront/order.html:117
msgid "Modifying"
msgstr "修改"

#: templates/newFront/order.html:119
msgid "Can not modify"
msgstr "不能修改"

#: templates/newFront/order.html:126
msgid "Sign"
msgstr "签收"

#: templates/newFront/order.html:141 templates/newFront/shop.html:237
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/newFront/order.html:251 templates/newFront/order_detail.html:348
#: templates/newFront/product-details.html:569 templates/newFront/shop.html:949
msgid "CLOSE"
msgstr "关闭"

#: templates/newFront/order_detail.html:6
msgid "GoldMelody - Order Details"
msgstr "金色旋律 - 订单详情"

#: templates/newFront/order_detail.html:48
msgid "Order Detail"
msgstr "订单详情"

#: templates/newFront/order_detail.html:74
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: templates/newFront/order_detail.html:75
msgid "Item Name"
msgstr "商品名称"

#: templates/newFront/order_detail.html:77
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: templates/newFront/order_detail.html:206
msgid "Order total"
msgstr "订单共计"

#: templates/newFront/product-details.html:6
msgid "GoldMelody - Product"
msgstr "金色旋律 - 商品详情"

#: templates/newFront/product-details.html:51
msgid "Product Details"
msgstr "商品详情"

#: templates/newFront/product-details.html:56
msgid ""
"Product\n"
"                                            Details"
msgstr "商品详情"

#: templates/newFront/product-details.html:90
msgid "Write a Blog"
msgstr "写买家秀"

#: templates/newFront/product-details.html:99
msgid "Write a Comment"
msgstr "写评论"

#: templates/newFront/product-details.html:132
#: templates/newFront/product-details.html:142
msgid "new"
msgstr "新的"

#: templates/newFront/product-details.html:289
#: templates/newFront/product-details.html:293
msgid "Add to Cart"
msgstr "加入购物车"

#: templates/newFront/setting.html:6
msgid "GoldMelody - Setting"
msgstr "金色旋律 - 设置"

#: templates/newFront/setting.html:94
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: templates/newFront/setting.html:116
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: templates/newFront/setting.html:121
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/newFront/setting.html:129
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/newFront/setting.html:135
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/newFront/setting.html:141
msgid "Phone Number"
msgstr "手机号码"

#: templates/newFront/setting.html:166
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/newFront/setting.html:167
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/newFront/setting.html:175
msgid "History Address"
msgstr "历史地址"

#: templates/newFront/shop.html:6
msgid "GoldMelody - Shop"
msgstr "金色旋律 - 商店"

#: templates/newFront/shop.html:76
msgid "Product categories"
msgstr "产品分类"

#: templates/newFront/shop.html:110
msgid "Filter By Price"
msgstr "按价格筛选"

#: templates/newFront/shop.html:132
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: templates/newFront/shop.html:248
msgid "Total of"
msgstr "共"

#: templates/newFront/shop.html:249
msgid "results"
msgstr "个商品"

#: templates/newFront/shop.html:251
msgid "No results"
msgstr "无相关商品"

#: templates/newFront/shop.html:259 templates/newFront/shop.html:264
#: templates/newFront/shop.html:266
msgid "Default sorting"
msgstr "默认排序"

#: templates/newFront/shop.html:355
msgid "See details"
msgstr "查看详情"

#: templates/newFront/shop.html:686
msgid "Type"
msgstr "分类"

#: templates/newFront/sign-in.html:6
msgid "GoldMelody - Sign in"
msgstr "金色旋律 - 登录"

#: templates/newFront/sign-in.html:48 templates/newFront/sign-in.html:53
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: templates/newFront/sign-in.html:98
msgid "Keep me signed in"
msgstr "记住我"

#: templates/newFront/sign-in.html:102
msgid "Forgot/change password"
msgstr "忘记/修改密码"

#: templates/newFront/sign-in.html:105 templates/newFront/sign-up.html:151
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/newFront/sign-in.html:107
msgid "New to Markit"
msgstr "新用户"

#: templates/newFront/sign-in.html:107 templates/newFront/sign-up.html:59
#: templates/newFront/sign-up.html:64 templates/newFront/sign-up.html:149
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/newFront/sign-up.html:5
msgid "GoldMelody - Sign up"
msgstr "金色旋律 - 注册"

#: templates/newFront/sign-up.html:92
msgid "Full Name"
msgstr "用户名"

#: templates/newFront/sign-up.html:94
msgid "Full name"
msgstr "用户名"

#: templates/newFront/sign-up.html:115
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/newFront/sign-up.html:144
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: templates/newFront/sign-up.html:144
msgid ""
"Terms\n"
"                                                &amp; Conditions"
msgstr "条款 & 条件"

#: templates/newFront/sign-up.html:151
msgid "Already in Markit"
msgstr "老用户"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:6
msgid "GoldMelody - Terms & Conditions"
msgstr "金色旋律 - 条款 & 条件"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:56
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款 & 条件"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:61
msgid ""
"Last\n"
"                                            Updated April 26, 2022"
msgstr "更新于2022年4月26日"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:82
msgid "TABLE OF CONTENTS"
msgstr "目录"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:83
#: templates/newFront/terms_conditions.html:112
msgid "AGREEMENT TO TERMS"
msgstr "同意使用条款"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:84
#: templates/newFront/terms_conditions.html:156
msgid "INTELLECTUAL PROPERTY RIGHTS"
msgstr "知识产权"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:85
#: templates/newFront/terms_conditions.html:186
msgid "USER REPRESENTATIONS"
msgstr "用户声明"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:86
#: templates/newFront/terms_conditions.html:208
msgid "USER REGISTRATION"
msgstr "用户注册"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:87
#: templates/newFront/terms_conditions.html:219
msgid "PROHIBITED ACTIVITIES"
msgstr "违规条例"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:88
#: templates/newFront/terms_conditions.html:299
msgid "USER GENERATED CONTRIBUTIONS"
msgstr "关于用户活动与发布内容"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:89
#: templates/newFront/terms_conditions.html:367
msgid "CONTRIBUTION LICENSE"
msgstr "用户发布内容条例"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:90
#: templates/newFront/terms_conditions.html:415
msgid "GUIDELINES FOR REVIEWS"
msgstr "评定指南"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:91
#: templates/newFront/terms_conditions.html:448
msgid "MOBILE APPLICATION LICENSE"
msgstr "移动应用条例"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:92
#: templates/newFront/terms_conditions.html:527
msgid "SOCIAL MEDIA"
msgstr "关于社交媒体"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:93
#: templates/newFront/terms_conditions.html:588
msgid "SUBMISSIONS"
msgstr "关于提交材料"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:94
#: templates/newFront/terms_conditions.html:607
msgid "THIRD-PARTY WEBSITE AND CONTENT"
msgstr "第三方网站及内容"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:95
#: templates/newFront/terms_conditions.html:649
msgid "SITE MANAGEMENT"
msgstr "网站管理"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:96
#: templates/newFront/terms_conditions.html:669
msgid "TERM AND TERMINATION"
msgstr "关于期限"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:97
#: templates/newFront/terms_conditions.html:689
msgid "MODIFICATIONS AND INTERRUPTIONS"
msgstr "关于修改与限制"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:98
#: templates/newFront/terms_conditions.html:715
msgid "GOVERNING LAW"
msgstr "适用法律"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:99
#: templates/newFront/terms_conditions.html:733
msgid "DISPUTE RESOLUTION"
msgstr "争议解决条款"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:100
#: templates/newFront/terms_conditions.html:761
msgid "CORRECTIONS"
msgstr "修正条款"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:101
#: templates/newFront/terms_conditions.html:773
msgid "DISCLAIMER"
msgstr "免责声明"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:102
#: templates/newFront/terms_conditions.html:801
msgid "LIMITATIONS OF LIABILITY"
msgstr "赔偿责任限制"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:103
#: templates/newFront/terms_conditions.html:810
msgid "INDEMNIFICATION"
msgstr "关于赔偿"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:104
#: templates/newFront/terms_conditions.html:835
msgid "USER DATA"
msgstr "关于用户数据"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:105
msgid ""
"ELECTRONIC COMMUNICATIONS, TRANSACTIONS,\n"
"                                        AND SIGNATURES"
msgstr "电子通信与交易"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:107
#: templates/newFront/terms_conditions.html:868
msgid "MISCELLANEOUS"
msgstr "杂项"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:108
#: templates/newFront/terms_conditions.html:896
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:113
msgid ""
"These Terms of Use constitute a legally binding agreement made between "
"you, whether\n"
"                                    personally or on behalf of an entity "
"(\"you\") and GoldMelody (\"Company,\" \"We,\" \"us,\" or\n"
"                                    \"our\"), concerning your access to "
"and use of the website as well as any other media\n"
"                                    form, media channel, mobile website "
"or mobile application related, linked, or otherwise\n"
"                                    connected thereto (collectively, the "
"\"Site\"). We are registered in China and have our\n"
"                                    registered office at Beijing. You "
"agree that by accessing the Site, you have read,\n"
"                                    understood, and agreed to be bound by"
" all of these Terms of Use. IF YOU DO NOT AGREE\n"
"                                    WITH ALL OF THESE TERMS OF USE, THEN "
"YOU ARE EXPRESSLY PROHIBITED FROM USING THE SITE\n"
"                                    AND YOU MUST DISCONTINUE USE "
"IMMEDIATELY."
msgstr ""
"这些使用条款构成了您个人或代表实体（\"您\"）与GoldMelody（\"公司\"、\"我们 \"或 "
"\"我们的\"）之间达成的具有法律约束力的协议，涉及您对网站的访问和使用，以及任何其他与之相关、链接或其他连接的媒体形式、媒体渠道、移动网站或移动应用（统称为"
" "
"\"网站\"）。我们在中国注册，注册办事处设在北京。您同意，通过访问本网站，您已经阅读、理解并同意接受所有这些使用条款的约束。如果您不同意这些使用条款的全部内容，则明确禁止您使用本网站，您必须立即停止使用。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:122
msgid ""
"Supplemental terms and conditions or documents that may be posted on the "
"Site from time\n"
"                                    to time are hereby expressly "
"incorporated herein by reference. We reserve the right, in\n"
"                                    our sole discretion, to make changes "
"or modifications to these Terms of Use from time to\n"
"                                    time. We will alert you about any "
"changes by updating the 'Last updated' date of these\n"
"                                    Terms of Use, and you waive any right"
" to receive specific notice of each such change.\n"
"                                    Please ensure that you check the "
"applicable Terms every time you use our Site so that\n"
"                                    you understand which Terms apply. You"
" will be subject to, and will be deemed to have\n"
"                                    been made aware of and to have "
"accepted, the changes in any revised Terms of Use by your\n"
"                                    continued use of the Site after the "
"date such revised Terms of Use are posted."
msgstr ""
"可能不时在本网站上发布的补充条款和条件或文件在此明确纳入参考。我们保留自行决定不时对这些使用条款进行更改或修改的权利。我们将通过更新这些使用条款的"
" \"最后更新 "
"\"日期来提醒您注意任何变化，并且您放弃接收每项此类变化的具体通知的任何权利。请确保您在每次使用我们的网站时检查适用的条款，以便您了解哪些条款适用。如果您在修订后的使用条款公布后继续使用本网站，您将受制于任何修订后的使用条款，并将被视为已了解和接受这些变化。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:131
msgid ""
"The information provided on the Site is not intended for distribution to "
"or use by any\n"
"                                    person or entity in any\n"
"                                    jurisdiction or country where such "
"distribution or use would be contrary to law or\n"
"                                    regulation or which would\n"
"                                    subject us to any registration "
"requirement within such jurisdiction or country.\n"
"                                    Accordingly, those persons who\n"
"                                    choose to access the Site from other "
"locations do so on their own initiative and are\n"
"                                    solely responsible for\n"
"                                    compliance with local laws, if and to"
" the extent local laws are applicable."
msgstr "本网站提供的信息不打算向任何司法管辖区或国家的任何个人或实体分发或使用，因为这种分发或使用会违反法律或法规，或者会使我们在该司法管辖区或国家受到任何登记要求。因此，那些选择从其他地方访问本网站的人是出于他们自己的主动，并完全负责遵守当地法律（如果当地法律适用的话）。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:140
msgid ""
"The Site is not tailored to comply with industry-specific regulations "
"(Health Insurance\n"
"                                    Portability and\n"
"                                    Accountability Act (HIPAA), Federal "
"Information Security Management Act (FISMA), etc.),\n"
"                                    so if your interactions\n"
"                                    would be subjected to such laws, you "
"may not use this Site. You may not use the Site in\n"
"                                    a way that would\n"
"                                    violate the Gramm-Leach-Bliley Act "
"(GLBA)."
msgstr "本网站不是为遵守特定行业的法规（《健康保险可携性和责任法案》（HIPAA）、《联邦信息安全管理法案》（FISMA）等）而定制的，因此，如果您的互动将受到此类法律的约束，您可能不会使用本网站。您不得以违反《格雷姆-里奇-比利雷法案》（GLBA）的方式使用本网站。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:147
msgid ""
"All users who are minors in the jurisdiction in which they reside "
"(generally under the\n"
"                                    age of 18) must have the\n"
"                                    permission of, and be directly "
"supervised by, their parent or guardian to use the Site.\n"
"                                    If you are a minor, you\n"
"                                    must have your parent or guardian "
"read and agree to these Terms of Use prior to you\n"
"                                    using the Site."
msgstr "所有在其居住的司法管辖区内的未成年人（一般为18岁以下），必须得到其父母或监护人的许可并在其直接监督下使用本网站。如果您是未成年人，您必须让您的父母或监护人在您使用本网站之前阅读并同意这些使用条款。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:157
msgid ""
"Unless otherwise indicated, the Site is our proprietary property and all "
"source code,\n"
"                                    databases, functionality,\n"
"                                    software, website designs, audio, "
"video, text, photographs, and graphics on the Site\n"
"                                    (collectively, the \"Content\")\n"
"                                    and the trademarks, service marks, "
"and logos contained therein (the \"Marks\") are owned\n"
"                                    or controlled by us or\n"
"                                    licensed to us, and are protected by "
"copyright and trademark laws and various other\n"
"                                    intellectual property rights\n"
"                                    and unfair competition laws of the "
"United States, international copyright laws, and\n"
"                                    international conventions.\n"
"                                    The Content and the Marks are "
"provided on the Site \"AS IS\" for your information and\n"
"                                    personal use only. Except\n"
"                                    as expressly provided in these Terms "
"of Use, no part of the Site and no Content or Marks\n"
"                                    may be copied,\n"
"                                    reproduced, aggregated, republished, "
"uploaded, posted, publicly displayed, encoded,\n"
"                                    translated, transmitted,\n"
"                                    distributed, sold, licensed, or "
"otherwise exploited for any commercial purpose\n"
"                                    whatsoever, without our express\n"
"                                    prior written permission."
msgstr ""
"除非另有说明，本网站是我们的专有财产，本网站上的所有源代码、数据库、功能、软件、网站设计、音频、视频、文本、照片和图形（统称为 "
"\"内容\"）以及其中包含的商标、服务标志和标识（\"标识\"）均为我们所有或控制，或授权给我们，并受美国的版权和商标法以及各种其他知识产权和不公平竞争法、国际版权法和国际公约的保护。本网站所提供的内容和标记是"
" \"原样 "
"\"的，仅供您参考和个人使用。除本使用条款明确规定的情况外，未经我们事先明确的书面许可，本网站的任何部分以及任何内容或标记都不得为任何商业目的进行复制、转载、汇总、再版、上传、张贴、公开展示、编码、翻译、传送、分发、销售、许可或其他利用。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:176
msgid ""
"Provided that you are eligible to use the Site, you are granted a limited"
" license to\n"
"                                    access and use the Site and\n"
"                                    to download or print a copy of any "
"portion of the Content to which you have properly\n"
"                                    gained access solely for\n"
"                                    your personal, non-commercial use. We"
" reserve all rights not expressly granted to you in\n"
"                                    and to the Site, the\n"
"                                    Content and the Marks."
msgstr "只要您有资格使用本网站，您就被授予有限的许可，以访问和使用本网站，并下载或打印您已适当获得的任何部分内容的副本，仅供您个人使用，非商业用途。我们保留所有未明确授予您的关于本网站、内容和商标的权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:187
msgid ""
"By using the Site, you represent and warrant that: (1) all registration "
"information you\n"
"                                    submit will be true,\n"
"                                    accurate, current, and complete; (2) "
"you will maintain the accuracy of such information\n"
"                                    and promptly update\n"
"                                    such registration information as "
"necessary; (3) you have the legal capacity and you\n"
"                                    agree to comply with these\n"
"                                    Terms of Use; (4) you are not a minor"
" in the jurisdiction in which you reside, or if a\n"
"                                    minor, you have received\n"
"                                    parental permission to use the Site; "
"(5) you will not access the Site through automated\n"
"                                    or non-human means,\n"
"                                    whether through a bot, script, or "
"otherwise; (6) you will not use the Site for any\n"
"                                    illegal or unauthorized purpose;\n"
"                                    and (7) your use of the Site will not"
" violate any applicable law or regulation."
msgstr ""
"通过使用本网站，您需要声明并保证 (1) 您提交的所有注册信息将是真实、准确、最新和完整的；(2) "
"您将保持这些信息的准确性，并在必要时及时更新这些注册信息；(3) 您具有法律行为能力，并同意遵守这些使用条款；(4) "
"您在您居住的司法管辖区不是未成年人，或者如果是未成年人，您已获得父母的许可来使用本网站；(5) "
"您不会通过自动或非人类的方式访问本网站，无论是通过机器人、脚本或其他方式；(6) "
"您不会将本网站用于任何非法或未经授权的目的；(7)您对本网站的使用不会违反任何适用的法律或法规。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:200
msgid ""
"If you provide any information that is untrue, inaccurate, not current, "
"or incomplete,\n"
"                                    we\n"
"                                    have the right to\n"
"                                    suspend or terminate your account and"
" refuse any and all current or future use of the\n"
"                                    Site (or any portion thereof)."
msgstr "如果您提供任何不真实、不准确、非最新或不完整的信息，我们有权暂停或终止您的账户，并拒绝任何及所有当前或未来对网站（或其任何部分）的使用。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:209
msgid ""
"You may be required to register with the Site. You agree to keep your "
"password\n"
"                                    confidential and will be\n"
"                                    responsible for all use of your "
"account and password. We reserve the right to remove,\n"
"                                    reclaim, or change a\n"
"                                    username you select if we determine, "
"in our sole discretion, that such username is\n"
"                                    inappropriate, obscene, or\n"
"                                    otherwise objectionable."
msgstr "您可能被要求在本网站注册。您同意对您的密码进行保密，并对您的账户和密码的所有使用负责。如果我们自行决定，您选择的用户名是不适当的、淫秽的或其他令人反感的，我们保留删除、收回或更改该用户名的权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:220
msgid ""
"You may not access or use the Site for any purpose other than that for "
"which we make the\n"
"                                    Site available. The\n"
"                                    Site may not be used in connection "
"with any commercial endeavors except those that are\n"
"                                    specifically endorsed\n"
"                                    or approved by us."
msgstr "除我们提供网站的目的外，您不得以其他任何目的访问或使用本网站。本网站不得用于任何商业活动，除非是由我们特别认可或批准的商业活动。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:225
#: templates/newFront/terms_conditions.html:320
msgid "As a user of the Site, you agree not to:"
msgstr "作为本网站的用户，您需要同意以下："

#: templates/newFront/terms_conditions.html:226
msgid ""
"- Systematically retrieve data or other content from the Site to create "
"or compile,\n"
"                                        directly or indirectly, a\n"
"                                        collection, compilation, "
"database, or directory without written permission from us."
msgstr "-在未经我们书面许可的情况下，有系统地从本网站检索数据或其他内容，直接或间接地创建或编纂一个集合、汇编、数据库或目录。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:229
msgid ""
"- Trick, defraud, or mislead us and other users, especially in any "
"attempt to learn\n"
"                                        sensitive account\n"
"                                        information such as user "
"passwords."
msgstr "-欺骗、诈骗或误导我们和其他用户，特别是试图了解敏感的账户信息，如用户密码。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:232
msgid ""
"- Circumvent, disable, or otherwise interfere with security-related "
"features of the\n"
"                                        Site, including features\n"
"                                        that prevent or restrict the use "
"or copying of any Content or enforce limitations on the\n"
"                                        use of the Site\n"
"                                        and/or the Content contained "
"therein."
msgstr "- 规避、禁用或以其他方式干扰本网站的安全相关功能，包括防止或限制使用或复制任何内容或强制限制使用本网站和/或其中所含内容的功能。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:237
msgid ""
"- Disparage, tarnish, or otherwise harm, in our opinion, us and/or the "
"Site."
msgstr "-诋毁、玷污或以其他方式损害我们和/或本网站的意见。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:238
msgid ""
"- Use any information obtained from the Site in order to harass, abuse, "
"or harm another\n"
"                                        person."
msgstr "-利用从本网站获得的任何信息来骚扰、虐待或伤害他人。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:240
msgid ""
"- Make improper use of our support services or submit false reports of "
"abuse or\n"
"                                        misconduct."
msgstr "-不适当地使用我们的支持服务或提交关于滥用或不当行为的虚假报告。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:242
msgid ""
"- Use the Site in a manner inconsistent with any applicable laws or "
"regulations."
msgstr "-以不符合任何适用法律或法规的方式使用本网站。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:243
msgid "- Engage in unauthorized framing of or linking to the Site."
msgstr "-从事未经授权的框架或链接到本网站的活动。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:244
msgid ""
"- Upload or transmit (or attempt to upload or to transmit) viruses, "
"Trojan horses, or\n"
"                                        other material,\n"
"                                        including excessive use of "
"capital letters and spamming (continuous posting of\n"
"                                        repetitive text), that\n"
"                                        interferes with any party's "
"uninterrupted use and enjoyment of the Site or modifies,\n"
"                                impairs, disrupts,\n"
"                                alters, or interferes with the use, "
"features, functions, operation, or maintenance of\n"
"                                the Site. "
msgstr "-上传或传输（或试图上传或传输）病毒、木马或其他材料，包括过度使用大写字母和垃圾邮件（连续张贴重复的文本），干扰任何一方不间断地使用和享受本网站，或修改、损害、破坏、改变或干扰本网站的使用、特征、功能、操作或维护。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:252
msgid ""
"- Engage in any automated use of the system, such as using scripts to "
"send comments or\n"
"                                        messages, or\n"
"                                        using any data mining, robots, or"
" similar data gathering and extraction tools."
msgstr "-从事任何自动使用系统的行为，如使用脚本发送评论或信息，或使用任何数据挖掘、机器人或类似的数据收集和提取工具。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:255
msgid ""
"- Delete the copyright or other proprietary rights notice from any "
"Content."
msgstr "-删除任何内容中的版权或其他所有权通知。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:256
msgid ""
"- Attempt to impersonate another user or person or use the username of "
"another user."
msgstr "-试图冒充其他用户或个人，或使用其他用户的用户名。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:257
msgid ""
"- Upload or transmit (or attempt to upload or to transmit) any material "
"that acts as a\n"
"        passive or active\n"
"        information collection or transmission mechanism, including "
"without limitation, clear\n"
"        graphics interchange\n"
"        formats (\"gifs), 1×1 pixels, web bugs, cookies, or other similar"
" devices (sometimes\n"
"                                referred to as\n"
"                                \"spyware\" or \"passive collection "
"mechanisms\" or \"pcms\")."
msgstr ""
"-上传或传输（或试图上传或传输）任何作为被动或主动信息收集或传输机制的材料，包括但不限于清晰的图形交换格式（\"gif\"）、1×1像素、网络窃听器、cookies或其他类似装置（有时被称为"
" \"间谍软件\"或 \"被动收集机制\"或 \"pcms\"）。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:264
msgid ""
"- Interfere with, disrupt, or create an undue burden on the Site or the "
"networks or\n"
"                                        services connected to\n"
"                                        the Site."
msgstr "-干扰、破坏或给本网站或与本网站相连的网络或服务造成不必要的负担。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:267
msgid ""
"- Harass, annoy, intimidate, or threaten any of our employees or agents "
"engaged in\n"
"                                        providing any portion\n"
"                                        of the Site to you."
msgstr "-骚扰、烦扰、恐吓或威胁我们的任何雇员或从事向您提供网站任何部分的代理人。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:270
msgid ""
"- Attempt to bypass any measures of the Site designed to prevent or "
"restrict access to\n"
"                                        the Site, or any\n"
"                                        portion of the Site."
msgstr "-试图绕过本网站旨在防止或限制访问本网站或本网站任何部分的任何措施。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:273
msgid ""
"- Copy or adapt the Site's software, including but not limited to Flash, "
"PHP, HTML,\n"
"                                JavaScript, or other\n"
"                                code."
msgstr "-复制或改编本网站的软件，包括但不限Flash、PHP、HTML、JavaScript或其他代码。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:276
msgid ""
"- Except as permitted by applicable law, decipher, decompile, "
"disassemble, or reverse\n"
"                                        engineer any of the\n"
"                                        software comprising or in any way"
" making up a part of the Site."
msgstr "-除非适用法律允许，否则对构成或以任何方式构成本网站一部分的任何软件进行破译、反编译、反汇编或反向工程。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:279
msgid ""
"- Except as may be the result of standard search engine or Internet "
"browser usage, use,\n"
"                                        launch, develop,\n"
"                                        or distribute any automated "
"system, including without limitation, any spider, robot,\n"
"                                        cheat utility, scraper,\n"
"                                        or offline reader that accesses "
"the Site, or using or launching any unauthorized script\n"
"                                        or other software."
msgstr "-除了可能是标准搜索引擎或互联网浏览器使用的结果，使用、启动、开发或分发任何自动系统，包括但不限于任何蜘蛛、机器人、作弊工具、刮刀或访问本网站的离线阅读器，或使用或启动任何未经授权的脚本或其他软件。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:285
msgid "- Use a buying agent or purchasing agent to make purchases on the Site."
msgstr "-使用购买代理或采购代理在本网站进行购买。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:286
msgid ""
"- Make any unauthorized use of the Site, including collecting usernames "
"and/or email\n"
"                                        addresses of users\n"
"                                        by electronic or other means for "
"the purpose of sending unsolicited email, or creating\n"
"                                        user accounts by\n"
"                                        automated means or under false "
"pretenses."
msgstr "-在未经授权的情况下使用本网站，包括通过电子或其他方式收集用户的用户名和/或电子邮件地址，以发送未经请求的电子邮件，或通过自动方式或以虚假借口创建用户账户。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:291
msgid ""
"- Use the Site as part of any effort to compete with us or otherwise use "
"the Site\n"
"                                        and/or\n"
"                                        the Content for any\n"
"                                        revenue-generating endeavor or "
"commercial enterprise."
msgstr "-将本网站作为与我们竞争的一部分，或将本网站和/或内容用于任何创收的努力或商业企业。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:295
msgid "- Use the Site to advertise or offer to sell goods and services."
msgstr "-使用本网站进行广告宣传或提供销售商品和服务。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:300
msgid ""
"The Site may invite you to chat, contribute to, or participate in blogs, "
"message boards,\n"
"                                    online forums, and other\n"
"                                    functionality, and may provide you "
"with the opportunity to create, submit, post,\n"
"                                    display, transmit, perform,\n"
"                                    publish, distribute, or broadcast "
"content and materials to us or on the Site, including\n"
"                                    but not limited to text,\n"
"                                    writings, video, audio, photographs, "
"graphics, comments, suggestions, or personal\n"
"                                    information or other\n"
"                                    material (collectively, "
"\"Contributions\"). Contributions may be viewable by other users\n"
"                                    of the Site and through\n"
"                                    third-party websites. As such, any "
"Contributions you transmit may be treated as\n"
"                                    non-confidential and non-\n"
"                                    proprietary. When you create or make "
"available any Contributions, you thereby represent\n"
"                                    and warrant that:\n"
"                                    The creation, distribution, "
"transmission, public display, or performance, and the\n"
"                                    accessing, downloading,\n"
"                                    or copying of your Contributions do "
"not and will not infringe the proprietary rights,\n"
"                                    including but not\n"
"                                    limited to the copyright, patent, "
"trademark, trade secret, or moral rights of any third\n"
"                                    party."
msgstr ""
"本网站可能会邀请您聊天、投稿或参与博客、留言板、在线论坛和其他功能，并可能为您提供机会向我们或在本网站上创建、提交、张贴、展示、传输、执行、发布、分发或广播内容和材料，包括但不限于文字、写作、视频、音频、照片、图形、评论、建议或个人信息或其他材料（统称"
" "
"\"投稿\"）。本网站的其他用户和第三方网站可能会看到这些投稿。因此，您传输的任何投稿可能被视为非机密和非专有的。当您创建或提供任何投稿时，您因此声明并保证：创建、分发、传输、公开展示或表演，以及访问、下载或复制您的投稿不会侵犯专有权利，包括但不限于任何第三方的版权、专利、商标、商业秘密或精神权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:321
msgid ""
"- You are the creator and owner of or have the necessary licenses, "
"rights, consents,\n"
"                                        releases, and\n"
"                                        permissions to use and to "
"authorize us, the Site, and other users of the Site to use\n"
"                                        your\n"
"                                        Contributions in\n"
"                                        any manner contemplated by the "
"Site and these Terms of Use."
msgstr "-您是内容的创造者和所有者，或拥有必要的许可、权利、同意、释放和授权，以使用和授权我们、本网站和本网站的其他用户以本网站和这些使用条款所设想的任何方式使用您的投稿。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:327
msgid ""
"- You have the written consent, release, and/or permission of each and "
"every\n"
"                                        identifiable\n"
"                                        individual person\n"
"                                        in your Contributions to use the "
"name or likeness of each and every such identifiable\n"
"                                        individual person to\n"
"                                        enable inclusion and use of your "
"Contributions in any manner contemplated by the Site\n"
"                                        and\n"
"                                        these Terms\n"
"                                        of Use."
msgstr "-您已获得您的投稿中每一个可识别的个人的书面同意、释放和/或许可，以使用每一个可识别的个人的姓名或肖像，以便以本网站和这些使用条款所考虑的任何方式纳入和使用您的投稿。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:336
msgid "- Your Contributions are not false, inaccurate, or misleading."
msgstr "-您的投稿不是虚假的、不准确的或误导性的。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:337
msgid ""
"- Your Contributions are not unsolicited or unauthorized advertising, "
"promotional\n"
"                                        materials,\n"
"                                        pyramid\n"
"                                        schemes, chain letters, spam, "
"mass mailings, or other forms of solicitation."
msgstr "-您的投稿不是未经请求或授权的广告、促销材料、金字塔计划、连锁信、垃圾邮件、群发邮件或其他形式的招揽。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:341
msgid ""
"- Your Contributions are not obscene, lewd, lascivious, filthy, violent, "
"harassing,\n"
"                                        libelous, slanderous, or\n"
"                                        otherwise objectionable (as "
"determined by us)."
msgstr "-您的投稿不是猥亵、淫荡、下流、暴力、骚扰、诽谤、中伤或其他令人反感的内容（由我们决定）。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:344
msgid ""
"- Your Contributions do not ridicule, mock, disparage, intimidate, or "
"abuse anyone."
msgstr "-您的投稿没有嘲笑、讥讽、贬低、恐吓或虐待任何人。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:345
msgid ""
"- Your Contributions are not used to harass or threaten (in the legal "
"sense of those\n"
"                                        terms)\n"
"                                        any other\n"
"                                        person and to promote violence "
"against a specific person or class of people."
msgstr "-您的投稿没有被用来骚扰或威胁（从这些术语的法律意义上讲）任何其他人，也没有被用来宣扬对特定的人或阶层的暴力。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:349
msgid ""
"- Your Contributions do not violate any applicable law, regulation, or "
"rule."
msgstr "-您的投稿没有违反任何适用的法律、法规或规则。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:350
msgid ""
"- Your Contributions do not violate the privacy or publicity rights of "
"any third\n"
"                                        party."
msgstr "-您的投稿不违反任何第三方的隐私或公开权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:352
msgid ""
"- Your Contributions do not violate any applicable law concerning child "
"pornography, or\n"
"                                        otherwise intended\n"
"                                        to protect the health or well-"
"being of minors."
msgstr "-您的投稿不违反任何有关儿童色情的适用法律，或其他旨在保护未成年人健康或福祉的法律。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:355
msgid ""
"- Your Contributions do not include any offensive comments that are "
"connected to race,\n"
"                                        national origin,\n"
"                                        gender, sexual preference, or "
"physical handicap."
msgstr "- 您的投稿不包括任何与种族、国籍、性别、性取向或身体残疾有关的攻击性评论。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:358
msgid ""
"- Your Contributions do not otherwise violate, or link to material that "
"violates, any\n"
"                                        provision of these Terms\n"
"                                        of Use, or any applicable law or "
"regulation."
msgstr "- 您的投稿不违反这些使用条款的任何规定或任何适用的法律或法规，也不链接到违反这些规定的材料。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:361
msgid ""
"Any use of the Site in violation of the foregoing violates these Terms of"
" Use and may\n"
"                                    result in, among other\n"
"                                    things, termination or suspension of "
"your rights to use the Site."
msgstr "任何违反上述规定使用本网站的行为都违反了这些使用条款，并可能导致，除其他外，终止或暂停您使用本网站的权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:368
msgid ""
"By posting your Contributions to any part of the Site or making "
"Contributions accessible\n"
"                                    to the Site by linking\n"
"                                    your account from the Site to any of "
"your social networking accounts, you automatically\n"
"                                    grant, and you\n"
"                                    represent and warrant that you have "
"the right to grant, to us an unrestricted,\n"
"                                    unlimited, irrevocable, perpetual,\n"
"                                    non-exclusive, transferable, royalty-"
"free, fully-paid, worldwide right, and license to\n"
"                                    host, use, copy, reproduce.\n"
"                                    disclose, sell, resell, publish, "
"broadcast, retitle, archive, store, cache, publicly\n"
"                                    perform, publicly display,\n"
"                                    reformat, translate, transmit, "
"excerpt (in whole or in part), and distribute such\n"
"                                    Contributions (including, without\n"
"                                    limitation, your image and voice) for"
" any purpose, commercial, advertising, or\n"
"                                    otherwise, and to prepare\n"
"                                    derivative works of, or incorporate "
"into other works, such Contributions, and grant and\n"
"                                    authorize sublicenses of\n"
"                                    the foregoing. The use and "
"distribution may occur in any media formats and through any\n"
"                                    media channels."
msgstr "通过将您的投稿张贴到本网站的任何部分，或通过将您的账户从本网站链接到您的任何社交网络账户使投稿可以进入本网站，您自动授予，并且您声明和保证您有权授予我们无限制的、无限的、不可撤销的、永久的、非独家的、可转让的、免版税的、完全付费的、全球性的权利和许可，以托管、使用、复制、重制。披露、出售、转售、出版、广播、重新命名、存档、存储、缓存、公开表演、公开展示、重新格式化、翻译、传输、摘录（全部或部分）和分发这些投稿（包括但不限于您的形象和声音）。包括但不限于您的形象和声音），用于任何商业、广告或其他目的，并制作此类投稿的衍生作品，或将其纳入其他作品中，以及授予和授权上述内容的再许可。这种使用和传播可以通过任何媒体格式和任何媒体渠道进行。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:386
msgid ""
"This license will apply to any form, media, or technology now known or "
"hereafter\n"
"                                    developed, and includes our\n"
"                                    use of your name, company name, and "
"franchise name, as applicable, and any of the\n"
"                                    trademarks, service\n"
"                                    marks, trade names, logos, and "
"personal and commercial images you provide. You waive all\n"
"                                    moral rights in\n"
"                                    your Contributions, and you warrant "
"that moral rights have not otherwise been asserted\n"
"                                    in your Contributions."
msgstr "本许可适用于现在已知的或以后开发的任何形式、媒体或技术，并包括我们对您的姓名、公司名称和特许权名称（如适用）以及您提供的任何商标、服务标志、商号、标识和个人及商业图像的使用。您放弃您的投稿的所有道德权利，并且您保证您的投稿中没有其他的道德权利被主张。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:394
msgid ""
"We do not assert any ownership over your Contributions. You retain full "
"ownership of all\n"
"                                    of your Contributions\n"
"                                    and any intellectual property rights "
"or other proprietary rights associated with your\n"
"                                    Contributions. We are not\n"
"                                    liable for any statements or "
"representations in your Contributions provided by you in\n"
"                                    any area on the Site. You\n"
"                                    are solely responsible for your "
"Contributions to the Site and you expressly agree to\n"
"                                    exonerate us from any and\n"
"                                    all responsibility and to refrain "
"from any legal action against us regarding your\n"
"                                    Contributions."
msgstr "我们不主张对您的投稿有任何所有权。您保留对您的所有投稿以及与您的投稿相关的任何知识产权或其他所有权的完全所有权。我们对您在本网站任何区域提供的您的投稿中的任何声明或陈述不承担责任。您对您在本网站上的投稿负全部责任，您明确同意免除我们的任何和所有责任，并同意不就您的投稿对我们采取任何法律行动。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:404
msgid ""
"We have the right, in our sole and absolute discretion, (1) to edit, "
"redact, or\n"
"                                    otherwise\n"
"                                    change any\n"
"                                    Contributions; (2) to re-categorize "
"any Contributions to place them in more appropriate\n"
"                                    locations on the Site;\n"
"                                    and (3) to pre-screen or delete any "
"Contributions at any time and for any reason,\n"
"                                    without notice. We have no\n"
"                                    obligation to monitor your "
"Contributions."
msgstr ""
"我们有权利，在我们唯一和绝对的自由裁量权，(1) 编辑、编辑或以其他方式改变任何投稿；(2) "
"重新分类任何投稿，把它们放在网站上更合适的位置；(3) 在任何时候，以任何理由，不经通知，预先筛选或删除任何投稿。我们没有义务对您的投稿进行监督。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:416
msgid ""
"We may provide you areas on the Site to leave reviews or ratings. When "
"posting a review,\n"
"                                    you must comply\n"
"                                    with the following criteria: (1) you "
"should have firsthand experience with the\n"
"                                    person/entity being reviewed; (2)\n"
"                                    your reviews should not contain "
"offensive profanity, or abusive, racist, offensive, or\n"
"                                    hate language; (3) your\n"
"                                    reviews should not contain "
"discriminatory references based on religion, race, gender,\n"
"                                    national origin, age,\n"
"                                    marital status, sexual orientation, "
"or disability; (4) your reviews should not contain\n"
"                                    references to illegal activity;\n"
"                                    (5) you should not be affiliated with"
" competitors if posting negative reviews; (6) you\n"
"                                    should not make any\n"
"                                    conclusions as to the legality of "
"conduct; (7) you may not post any false or misleading\n"
"                                    statements; and (8) you\n"
"                                    may not organize a campaign "
"encouraging others to post reviews, whether positive or\n"
"                                    negative."
msgstr ""
"我们可以在网站上为您提供评论或评级的区域。在发布评论时，您必须遵守以下标准。(1) 您应该对被评论的人/实体有第一手的经验；(2) "
"您的评论不应该包含攻击性的脏话，或辱骂、种族主义、攻击性或仇恨的语言；(3) "
"您的评论不应该包含基于宗教、种族、性别、国籍、年龄、婚姻状况、性取向或残疾的歧视性提及。(4) 您的评论不应包含对非法活动的提及；(5) "
"如果发布负面评论，您不应与竞争对手有关联；(6) 您不应就行为的合法性作出任何结论；(7) 您不得发布任何虚假或误导性的声明；(8) "
"您不得组织活动鼓励他人发布评论，无论是正面还是负面。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:432
msgid ""
"We may accept, reject, or remove reviews in our sole discretion. We have "
"absolutely no\n"
"                                    obligation to screen\n"
"                                    reviews or to delete reviews, even if"
" anyone considers reviews objectionable or\n"
"                                    inaccurate. Reviews are not\n"
"                                    endorsed by us, and do not "
"necessarily represent our opinions or the views of any of our\n"
"                                    affiliates or partners.\n"
"                                    We do not assume liability for any "
"review or for any claims, liabilities, or losses\n"
"                                    resulting from any review. By\n"
"                                    posting a review, you hereby grant to"
" us a perpetual, non-exclusive, worldwide,\n"
"                                    royalty-free, fully-paid,\n"
"                                    assignable, and sublicensable right "
"and license to reproduce, modify, translate,\n"
"                                    transmit by any means, display,\n"
"                                    perform, and/or distribute all "
"content relating to reviews."
msgstr "我们可以自行决定接受、拒绝或删除评论。我们绝对没有义务筛选评论或删除评论，即使有人认为评论令人反感或不准确。评论不是由我们认可的，也不一定代表我们的意见或我们任何附属机构或合作伙伴的意见。我们不对任何评论或由任何评论引起的任何索赔、责任或损失承担责任。通过发布评论，您在此授予我们永久的、非独家的、全球性的、免版税的、全额支付的、可转让的和可转授权的权利和许可，以复制、修改、翻译、以任何方式传输、展示、执行和/或分发所有与评论有关的内容。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:449
msgid ""
"If you access the Site via a mobile application, then we grant you a "
"revocable,\n"
"                                    non-exclusive, non-transferable,\n"
"                                    limited right to install and use the "
"mobile application on wireless electronic devices\n"
"                                    owned or controlled by you,\n"
"                                    and to access and use the mobile "
"application on such devices strictly in accordance with\n"
"                                    the terms and\n"
"                                    conditions of this mobile application"
" license contained in these Terms of Use. You shall\n"
"                                    not: (1) except as\n"
"                                    permitted by applicable law, "
"decompile, reverse engineer, disassemble, attempt to derive\n"
"                                    the source code of,\n"
"                                    or decrypt the application; (2) make "
"any modification, adaptation, improvement,\n"
"                                    enhancement, translation, or\n"
"                                    derivative work from the application;"
" (3) violate any applicable laws, rules, or\n"
"                                    regulations in connection with\n"
"                                    your access or use of the "
"application; (4) remove, alter, or obscure any proprietary\n"
"                                    notice (including any notice\n"
"                                    of copyright or trademark) posted by "
"us or the licensors of the application; (5) use the\n"
"                                    application for any\n"
"                                    revenue generating endeavor, "
"commercial enterprise, or other purpose for which it is not\n"
"                                    designed or intended;\n"
"                                    (6) make the application available "
"over a network or other environment permitting access\n"
"                                    or use by multiple\n"
"                                    devices or users at the same time; "
"(7) use the application for creating a product,\n"
"                                    service, or software that is,\n"
"                                    directly or indirectly, competitive "
"with or in any way a substitute for the application;\n"
"                                    (8) use the application to\n"
"                                    send automated queries to any website"
" or to send any unsolicited commercial e-mail; or\n"
"                                    (9) use any\n"
"                                    proprietary information or any of our"
" interfaces or our other intellectual property in\n"
"                                    the design, development,\n"
"                                    manufacture, licensing, or "
"distribution of any applications, accessories, or devices for\n"
"                                    use with the application."
msgstr ""
"如果您通过移动应用程序访问本网站，那么我们授予您一项可撤销的、非独家的、不可转让的、有限的权利，在您拥有或控制的无线电子设备上安装和使用移动应用程序，并严格按照本使用条款中的本移动应用程序许可的条款和条件，在这些设备上访问和使用移动应用程序。您不得"
" (1) 除非适用法律允许，否则不得对应用程序进行反编译、反向工程、反汇编、试图获取源代码或解密；(2) "
"对应用程序进行任何修改、改编、改进、增强、翻译或衍生工作；(3) 在访问或使用应用程序时违反任何适用法律、规则或条例。(4) "
"移除、更改或掩盖任何由我们或应用程序许可人发布的所有权通知（包括任何版权或商标通知）； (5) "
"将应用程序用于任何创收活动、商业企业或其他并非为其设计或意图的目的。(6) 通过网络或其他允许多个设备或用户同时访问或使用的环境提供该应用程序； "
"(7) 使用该应用程序创建与该应用程序直接或间接竞争或以任何方式替代该应用程序的产品、服务或软件。(8) "
"使用该应用程序向任何网站发送自动查询或发送任何未经请求的商业电子邮件；或 (9) "
"在设计、开发、制造、许可或分发任何应用程序、附件或与应用程序一起使用的设备时，使用任何专有信息或我们的任何界面或我们的其他知识产权。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:481
msgid ""
"The following terms apply when you use a mobile application obtained from"
" either the\n"
"                                Apple Store or Google\n"
"                                Play (each an \"App Distributor\") to "
"access the Site: (1) the license granted to you for\n"
"                                our mobile application is\n"
"                                limited to a non-transferable license to "
"use the application on a device that utilizes\n"
"                                the Apple iOS or Android\n"
"                                operating systems, as applicable, and in "
"accordance with the usage rules set forth in\n"
"                                the applicable App\n"
"                                Distributor's terms of service; (2) we "
"are responsible for providing any maintenance and\n"
"                                support services with\n"
"                                respect to the mobile application as "
"specified in the terms and conditions of this\n"
"                                mobile application license\n"
"                                contained in these Terms of Use or as "
"otherwise required under applicable law, and you\n"
"                                acknowledge that\n"
"                                each App Distributor has no obligation "
"whatsoever to furnish any maintenance and support\n"
"                                services with\n"
"                                respect to the mobile application; (3) in"
" the event of any failure of the mobile\n"
"                                application to conform to any\n"
"                                applicable warranty, you may notify the "
"applicable App Distributor, and the App\n"
"                                Distributor, in accordance with\n"
"                                its terms and policies, may refund the "
"purchase price, if any, paid for the mobile\n"
"                                application, and to the\n"
"                                maximum extent permitted by applicable "
"law, the App Distributor will have no other\n"
"                                warranty obligation\n"
"                                whatsoever with respect to the mobile "
"application; (4) you represent and warrant that\n"
"                                (i) you are not located in\n"
"                                a country that is subject to a U.S. "
"government embargo, or that has been designated by\n"
"                                the U.S. government\n"
"                                as a \"terrorist supporting\" country and"
" (ii) you are not listed on any U.S. government\n"
"                                list of prohibited or\n"
"                                restricted parties; (5) you must comply "
"with applicable third-party terms of agreement\n"
"                                when using the mobile\n"
"                                application, e.g., if you have a VolP "
"application, then you must not be in violation of\n"
"                                their wireless data service\n"
"                                agreement when using the mobile "
"application; and (6) you acknowledge and agree that the\n"
"                                App Distributors\n"
"                                are third-party beneficiaries of the "
"terms and conditions in this mobile application\n"
"                                license contained in these\n"
"                                Terms of Use, and that each App "
"Distributor will have the right (and will be deemed to\n"
"                                have accepted the right)\n"
"                                to enforce the terms and conditions in "
"this mobile application license contained in\n"
"                                these Terms of Use against\n"
"                                you as a third-party beneficiary thereof."
msgstr ""
"当您使用从Apple Store或Google Play（各为 \"应用程序分销商\"）获得的移动应用程序来访问本网站时，以下条款适用。(1) "
"授予您的我们的移动应用程序的许可仅限于在使用苹果iOS或安卓操作系统（如适用）的设备上使用该应用程序的不可转让的许可，并遵守适用的应用程序经销商的服务条款中规定的使用规则。(2)"
" "
"我方负责提供本使用条款中所载的本移动应用程序许可的条款和条件所规定的或适用法律所要求的与移动应用程序有关的任何维护和支持服务，并且您承认，每个App分销商没有任何义务提供与移动应用程序有关的任何维护和支持服务。(3)"
" "
"若移动应用程序未能符合任何适用的保证，您可通知适用的App分销商，而App分销商可根据其条款和政策退还为移动应用程序支付的购买价格（如有），并且在适用法律允许的最大范围内，App分销商对移动应用程序不承担任何其他保证义务；(4)"
" 您声明并保证 "
"(5)您在使用移动应用程序时，必须遵守适用的第三方协议条款，例如：如果您有VolP应用程序，您必须使用该应用程序。若您有VolP应用程式，则您在使用行动应用程序时不得违反其无线资料服务协议；且(6)"
" "
"您承认并同意，App发行商为本使用条款所载之本行动应用程式授权条款之第三方受益人，且各App发行商将有权（且将被视为已接受权利）对您作为其第三方受益人执行本使用条款所载之本行动应用程序授权条款。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:528
msgid ""
"As part of the functionality of the Site, you may link your account with "
"online accounts\n"
"                                    you have with third-party\n"
"                                    service providers (each such account,"
" a \"Third-Party Account\") by either: (1) providing\n"
"                                    your Third-Party\n"
"                                    Account login information through the"
" Site; or (2) allowing us to access your\n"
"                                    Third-Party Account, as is\n"
"                                    permitted under the applicable terms "
"and conditions that govern your use of each\n"
"                                    Third-Party Account. You\n"
"                                    represent and warrant that you are "
"entitled to disclose your Third-Party Account login\n"
"                                    information to us and/or\n"
"                                    grant us access to your Third-Party "
"Account, without breach by you of any of the terms\n"
"                                    and conditions that\n"
"                                    govern your use of the applicable "
"Third-Party Account, and without obligating us to pay\n"
"                                    any fees or making us\n"
"                                    subject to any usage limitations "
"imposed by the third-party service provider of the\n"
"                                    Third-Party Account. By\n"
"                                    granting us access to any Third-Party"
" Accounts, you understand that (1) we may access,\n"
"                                    make available, and\n"
"                                    store (if applicable) any content "
"that you have provided to and stored in your\n"
"                                    Third-Party Account (the \"Social\n"
"                                    Network Content\") so that it is "
"available on and through the Site via your account,\n"
"                                    including without limitation\n"
"                                    any friend lists and (2) we may "
"submit to and receive from your Third-Party Account\n"
"                                    additional information to\n"
"                                    the extent you are notified when you "
"link your account with the Third-Party Account.\n"
"                                    Depending on the Third-\n"
"                                    Party Accounts you choose and subject"
" to the privacy settings that you have set in such\n"
"                                    Third-Party Accounts,\n"
"                                    personally identifiable information "
"that you post to your Third-Party Accounts may be\n"
"                                    available on and through\n"
"                                    your account on the Site. Please note"
" that if a Third-Party Account or associated\n"
"                                    service becomes unavailable\n"
"                                    or our access to such Third Party "
"Account is terminated by the third-party service\n"
"                                    provider, then Social Network\n"
"                                    Content may no longer be available on"
" and through the Site. You will have the ability to\n"
"                                    disable the connection\n"
"                                    between your account on the Site and "
"your Third-Party Accounts at any time. PLEASE NOTE\n"
"                                    THAT YOUR\n"
"                                    RELATIONSHIP WITH THE THIRD-PARTY "
"SERVICE PROVIDERS ASSOCIATED WITH YOUR THIRD-\n"
"                                    PARTY ACCOUNTS IS GOVERNED SOLELY BY "
"YOUR AGREEMENT(S) WITH SUCH THIRD-PARTY\n"
"                                    SERVICE PROVIDERS. We make no effort "
"to review any Social Network Content for any\n"
"                                    purpose, including\n"
"                                    but not limited to, for accuracy, "
"legality, or non-infringement, and we are not\n"
"                                    responsible for any Social Network\n"
"                                    Content. You acknowledge and agree "
"that we may access your email address book associated\n"
"                                    with a Third-\n"
"                                    Party Account and your contacts list "
"stored on your mobile device or tablet computer\n"
"                                    solely for purposes of\n"
"                                    identifying and informing you of "
"those contacts who have also registered to use the\n"
"                                    Site. You can deactivate\n"
"                                    the connection between the Site and "
"your Third-Party Account by contacting us using the\n"
"                                    contact information\n"
"                                    below or through your account "
"settings (if applicable). We will attempt to delete any\n"
"                                    information stored on our\n"
"                                    servers that was obtained through "
"such Third-Party Account, except the username and\n"
"                                    profile picture that\n"
"                                    become associated with your account."
msgstr ""
"作为网站功能的一部分，您可以通过以下方式将您的账户与您在第三方服务供应商处的在线账户（每个此类账户均为 "
"\"第三方账户\"）联系起来：（1）通过网站提供您的第三方账户登录信息；或（2）允许我们访问您的第三方账户，这是由管理您使用每个第三方账户的适用条款和条件所允许的。您声明并保证，您有权向我们披露您的第三方账户的登录信息和/或授予我们对您的第三方账户的访问权，而您并不违反管理您使用适用的第三方账户的任何条款和条件，也不要求我们支付任何费用或使我们受到第三方账户的第三方服务供应商的任何使用限制。通过授予我们对任何第三方账户的访问权，您理解：（1）我们可以访问、提供和存储（如适用）您提供给第三方账户并存储在第三方账户中的任何内容（\"社交网络内容\"），以便通过您的账户在网站上和通过网站提供这些内容，包括但不限于任何朋友名单；（2）我们可以向您的第三方账户提交并从其接收额外信息，但以您在将您的账户与第三方账户连接时得到的通知为限。根据您选择的第三方账户以及您在此类第三方账户中设置的隐私设置，您在第三方账户中发布的个人身份信息可能会在本网站上并通过您的账户提供。请注意，如果第三方账户或相关服务变得不可用，或者我们对该第三方账户的访问被第三方服务提供商终止，那么社会网络内容可能不再能在网站上和通过网站获得。您将有能力在任何时候关闭您在本网站的账户和您的第三方账户之间的连接。请注意，您与第三方账户相关的第三方服务供应商的关系仅受您与该第三方服务供应商的协议管辖。我们没有努力为任何目的审查任何社会网络内容，包括但不限于准确性、合法性或非侵权性，并且我们不对任何社会网络内容负责。您承认并同意，我们可以访问您与第三方账户相关的电子邮件地址簿以及存储在您的移动设备或平板电脑上的联系人名单，目的只是为了识别和通知您那些也已注册使用本网站的联系人。您可以通过下面的联系信息或通过您的账户设置（如适用）与我们联系，以停用本网站与您的第三方账户之间的连接。我们将尝试删除存储在我们服务器上的、通过此类第三方账户获得的任何信息，但与您的账户相关的用户名和个人资料图片除外。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:589
msgid ""
"You acknowledge and agree that any questions, comments, suggestions, "
"ideas, feedback, or\n"
"                                    other information\n"
"                                    regarding the Site (\"Submissions\") "
"provided by you to us are non-confidential and shall\n"
"                                    become our sole\n"
"                                    property. We shall own exclusive "
"rights, including all intellectual property rights, and\n"
"                                    shall be entitled to the\n"
"                                    unrestricted use and dissemination of"
" these Submissions for any lawful purpose,\n"
"                                    commercial or otherwise,\n"
"                                    without acknowledgment or "
"compensation to you. You hereby waive all moral rights to any\n"
"                                    such Submissions,\n"
"                                    and you hereby warrant that any such "
"Submissions are original with you or that you have\n"
"                                    the right to submit\n"
"                                    such Submissions. You agree there "
"shall be no recourse against us for any alleged or\n"
"                                    actual infringement or\n"
"                                    misappropriation of any proprietary "
"right in your Submissions."
msgstr "您承认并同意，您向我们提供的有关本网站的任何问题、评论、建议、想法、反馈或其他信息（\"提交物\"）都是非保密的，并应成为我们唯一的财产。我们将拥有独家权利，包括所有知识产权，并有权不受限制地使用和传播这些提交的资料，用于任何合法目的，无论是商业还是其他目的，而无需向您承认或补偿。您在此放弃对任何此类提交物的所有道德权利，并且您在此保证任何此类提交物是您的原创，或者您有权提交此类提交物。您同意，如果您提交的资料被指称或实际侵犯或盗用了任何所有权，您将无法向我们追索。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:608
msgid ""
"The Site may contain (or you may be sent via the Site) links to other "
"websites\n"
"                                    (\"Third-Party Websites\") as well\n"
"                                    as articles, photographs, text, "
"graphics, pictures, designs, music, sound, video,\n"
"                                    information, applications,\n"
"                                    software, and other content or items "
"belonging to or originating from third parties\n"
"                                    (\"Third-Party Content\"). Such\n"
"                                    Third-Party Websites and Third-Party "
"Content are not investigated, monitored, or checked\n"
"                                    for accuracy,\n"
"                                    appropriateness, or completeness by "
"us, and we are not responsible for any Third-Party\n"
"                                    Websites accessed\n"
"                                    through the Site or any Third-Party "
"Content posted on, available through, or installed\n"
"                                    from the Site, including\n"
"                                    the content, accuracy, offensiveness,"
" opinions, reliability, privacy practices, or other\n"
"                                    policies of or contained in\n"
"                                    the Third-Party Websites or the "
"Third-Party Content. Inclusion of, linking to, or\n"
"                                    permitting the use or installation\n"
"                                    of any Third-Party Websites or any "
"Third-Party Content does not imply approval or\n"
"                                    endorsement thereof by us.\n"
"                                    If you decide to leave the Site and "
"access the Third-Party Websites or to use or install\n"
"                                    any Third-Party Content,\n"
"                                    you do so at your own risk, and you "
"should be aware these Terms of Use no longer govern.\n"
"                                    You should review\n"
"                                    the applicable terms and policies, "
"including privacy and data gathering practices, of\n"
"                                    any website to which you\n"
"                                    navigate from the Site or relating to"
" any applications you use or install from the Site.\n"
"                                    Any purchases you make\n"
"                                    through Third-Party Websites will be "
"through other websites and from other companies,\n"
"                                    and we take no\n"
"                                    responsibility whatsoever in relation"
" to such purchases which are exclusively between\n"
"                                    you and the applicable\n"
"                                    third party. You agree and "
"acknowledge that we do not endorse the products or services\n"
"                                    offered on Third-Party\n"
"                                    Websites and you shall hold us "
"harmless from any harm caused by your purchase of such\n"
"                                    products or\n"
"                                    services. Additionally, you shall "
"hold us harmless from any losses sustained by you or\n"
"                                    harm caused to you\n"
"                                    relating to or resulting in any way "
"from any Third-Party Content or any contact with\n"
"                                    Third-Party Websites."
msgstr "本网站可能包含（或通过本网站向您发送）其他网站（\"第三方网站\"）的链接，以及属于或来自第三方的文章、照片、文本、图形、图片、设计、音乐、声音、视频、信息、应用、软件和其他内容或项目（\"第三方内容\"）。这些第三方网站和第三方内容没有经过我们的调查、监测或检查其准确性、适当性或完整性，而且我们对通过本网站访问的任何第三方网站或通过本网站发布、提供或安装的任何第三方内容，包括第三方网站或第三方内容中的内容、准确性、冒犯性、意见、可靠性、隐私惯例或其他政策，不承担任何责任。列入、链接或允许使用或安装任何第三方网站或任何第三方内容并不意味着我们对其进行批准或认可。如果您决定离开本网站并访问第三方网站或使用或安装任何第三方内容，您将自行承担风险，并且您应该知道这些使用条款不再适用。您应该审查您从本网站导航到的任何网站或与您从本网站使用或安装的任何应用程序有关的适用条款和政策，包括隐私和数据收集做法。您通过第三方网站进行的任何购买都是通过其他网站和其他公司进行的，我们对此类购买不承担任何责任，这完全是您和适用的第三方之间的事。您同意并承认，我们不认可第三方网站上提供的产品或服务，您应使我们不因您购买此类产品或服务而受到伤害。此外，对于您因任何第三方内容或与第三方网站的任何接触而遭受的任何损失或造成的伤害，您应使我们免受损害。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:650
msgid ""
"We reserve the right, but not the obligation, to: (1) monitor the Site "
"for violations of\n"
"                                    these Terms of Use; (2) take\n"
"                                    appropriate legal action against "
"anyone who, in our sole discretion, violates the law or\n"
"                                    these Terms of Use,\n"
"                                    including without limitation, "
"reporting such user to law enforcement authorities; (3) in\n"
"                                    our sole discretion and\n"
"                                    without limitation, refuse, restrict "
"access to, limit the availability of, or disable\n"
"                                    (to the extent technologically\n"
"                                    feasible) any of your Contributions "
"or any portion thereof; (4) in our sole discretion\n"
"                                    and without limitation,\n"
"                                    notice, or liability, to remove from "
"the Site or otherwise disable all files and content\n"
"                                    that are excessive in size or\n"
"                                    are in any way burdensome to our "
"systems; and (5) otherwise manage the Site in a manner\n"
"                                    designed to\n"
"                                    protect our rights and property and "
"to facilitate the proper functioning of the\n"
"                                    Site."
msgstr ""
"我们保留权利，但不是义务，以下: (1) 监控网站是否有违反这些使用条款的行为；(2) "
"对我们自行决定的违反法律或这些使用条款的人采取适当的法律行动，包括但不限于向执法当局报告该用户；(3) "
"我们自行决定并不限于拒绝、限制访问、限制可用性或禁用（在技术上可行的范围内）您的任何投稿或其任何部分。(4) "
"在不受限制、通知或责任的情况下，自行决定从网站上删除或以其他方式禁用尺寸过大或对我们的系统造成任何负担的所有文件和内容；(5) "
"以旨在保护我们的权利和财产以及促进网站正常运作的方式管理网站。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:670
msgid ""
"These Terms of Use shall remain in full force and effect while you use "
"the Site. Without\n"
"                                    limiting any other provision of these"
" terms of use, we reserve the right to, in our sole\n"
"                                    discretion and without notice or "
"liability, deny access to and use of the site\n"
"                                    (including blocking certain ip "
"addresses), to any person for any reason or for no\n"
"                                    reason, including without limitation "
"for breach of any representation, warranty, or\n"
"                                    covenant contained in these terms of "
"use or of any applicable law or regulation. We may\n"
"                                    terminate your use or participation "
"in the site or delete your account and any content\n"
"                                    or information that you posted at any"
" time withoutwarning in our sole discretion."
msgstr "在您使用本网站时，这些使用条款应保持完全的效力和作用。在不限制这些使用条款的任何其他规定的情况下，我们保留在不通知或不承担责任的情况下自行决定拒绝任何人以任何理由或无理由访问和使用本网站（包括阻止某些IP地址）的权利，包括但不限于违反这些使用条款中的任何陈述、保证或契约或任何适用法律或法规的情况。我们可以在任何时候自行决定终止您对本网站的使用或参与，或删除您的账户和您发布的任何内容或信息，而无需发出警告。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:678
msgid ""
"If we terminate or suspend your account for any reason, you are "
"prohibited from\n"
"                                    registering and creating a new\n"
"                                    account under your name, a fake or "
"borrowed name, or the name of any third party, even\n"
"                                    if you may be acting\n"
"                                    on behalf of the third party. In "
"addition to terminating or suspending your account, we\n"
"                                    reserve the right to take\n"
"                                    appropriate legal action, including "
"without limitation pursuing civil, criminal, and\n"
"                                    injunctive redress."
msgstr "任何第三方的名字注册和创建新的账户，即使您可能代表第三方行事。除了终止或暂停您的账户外，我们保留采取适当法律行动的权利，包括但不限于寻求民事、刑事和禁止性补救措施。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:690
msgid ""
"We reserve the right to change, modify, or remove the contents of the "
"Site at any time\n"
"                                    or\n"
"                                    for any reason at our\n"
"                                    sole discretion without notice. "
"However, we have no obligation to update any information\n"
"                                    on our Site. We also\n"
"                                    reserve the right to modify or "
"discontinue all or part of the Site without notice at any\n"
"                                    time. We will not be liable\n"
"                                    to you or any third party for any "
"modification, price change, suspension, or\n"
"                                    discontinuance of the Site."
msgstr "我们保留在任何时候或以任何理由自行决定改变、修改或删除本网站内容的权利，而无需通知。然而，我们没有义务更新我们网站上的任何信息。我们还保留在任何时候修改或中止本网站的全部或部分内容而不另行通知的权利。我们不会因本网站的任何修改、价格变化、暂停或中止而对您或任何第三方负责。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:699
msgid ""
"We cannot guarantee the Site will be available at all times. We may "
"experience hardware,\n"
"                                    software, or other\n"
"                                    problems or need to perform "
"maintenance related to the Site, resulting in interruptions,\n"
"                                    delays, or errors. We\n"
"                                    reserve the right to change, revise, "
"update, suspend, discontinue, or otherwise modify\n"
"                                    the Site at any time or\n"
"                                    for any reason without notice to you."
" You agree that we have no liability whatsoever for\n"
"                                    any loss, damage, or\n"
"                                    inconvenience caused by your "
"inability to access or use the Site during any downtime or\n"
"                                    discontinuance of the\n"
"                                    Site. Nothing in these Terms of Use "
"will be construed to obligate us to maintain and\n"
"                                    support the Site or to\n"
"                                    supply any corrections, updates, or "
"releases in connection therewith."
msgstr "我们不能保证本网站在任何时候都是可用的。我们可能会遇到硬件、软件或其他问题，或需要进行与本网站有关的维护，从而导致中断、延迟或错误。我们保留在任何时候或以任何理由改变、修订、更新、暂停、中止或以其他方式修改网站的权利，而无需通知您。您同意，我们对您在任何停机或中断期间无法访问或使用本网站所造成的任何损失、损害或不便不承担任何责任。这些使用条款中的任何内容都不能解释为我们有义务维护和支持本网站或提供与之相关的任何更正、更新或发布。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:716
msgid ""
"These conditions are governed by and interpreted following the laws of "
"Ireland, and the\n"
"                                    use of the United\n"
"                                    Nations Convention of Contracts for "
"the International Sale of Goods is expressly\n"
"                                    excluded. If your habitual\n"
"                                    residence is in the EU, and you are a"
" consumer, you additionally possess the protection\n"
"                                    provided to you by\n"
"                                    obligatory provisions of the law of "
"your country of residence. GoldMelody and yourself\n"
"                                    both agree to submit to\n"
"                                    the non-exclusive jurisdiction of the"
" courts of Dublin, which means that you may make a\n"
"                                    claim to defend\n"
"                                    your consumer protection rights in "
"regard to these Conditions of Use in Ireland, or in\n"
"                                    the EU country in which\n"
"                                    you reside."
msgstr "这些条件受爱尔兰法律管辖并按其解释，明确排除使用《联合国国际货物销售合同公约》。如果您的惯常居住地在欧盟，并且您是一个消费者，您还拥有您居住国法律的强制性规定提供给您的保护。GoldMelody和您都同意接受都柏林法院的非专属管辖权，这意味着您可以在爱尔兰或您居住的欧盟国家就这些使用条件提出索赔，以维护您的消费者保护权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:734
msgid ""
"The Parties agree that any arbitration shall be limited to the Dispute "
"between the\n"
"                                    Parties individually. To the full\n"
"                                    extent permitted by law, (a) no "
"arbitration shall be joined with any other proceeding;\n"
"                                    (b) there is no right or\n"
"                                    authority for any Dispute to be "
"arbitrated on a class-action basis or to utilize class\n"
"                                    action procedures; and (c)\n"
"                                    there is no right or authority for "
"any Dispute to be brought in a purported\n"
"                                    representative capacity on behalf of\n"
"                                    the public or any other persons."
msgstr "双方同意，任何仲裁应限于双方之间的争议，单独进行。在法律允许的最大范围内，(a)任何仲裁不得与任何其他程序合并；(b)没有权利或授权任何争议在集体诉讼的基础上进行仲裁或利用集体诉讼程序；(c)没有权利或授权任何争议以所谓的代表身份代表公众或任何其他人提出。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:743
msgid ""
"The Parties agree that the following Disputes are not subject to the "
"above provisions\n"
"                                    concerning binding\n"
"                                    arbitration: (a) any Disputes seeking"
" to enforce or protect, or concerning the validity\n"
"                                    of, any of the intellectual\n"
"                                    property rights of a Party; (b) any "
"Dispute related to, or arising from, allegations of\n"
"                                    theft, piracy, invasion of\n"
"                                    privacy, or unauthorized use; and (c)"
" any claim for injunctive relief. If this provision\n"
"                                    is found to be illegal or\n"
"                                    unenforceable, then neither Party "
"will elect to arbitrate any Dispute falling within\n"
"                                    that portion of this provision\n"
"                                    found to be illegal or unenforceable "
"and such Dispute shall be decided by a court of\n"
"                                    competent jurisdiction\n"
"                                    within the courts listed for "
"jurisdiction above, and the Parties agree to submit to the\n"
"                                    personal jurisdiction of that\n"
"                                    court."
msgstr "双方同意，以下争议不受上述有关约束性仲裁的规定约束：(a)任何寻求执行或保护，或有关一方的任何知识产权的有效性的争议；(b)任何与盗窃、盗版、侵犯隐私或未经授权使用的指控有关的争议，或由此产生的争议；(c)任何要求强制救济的争议。如果本规定被认定为非法或不可执行，那么任何一方都不会选择对属于本规定中被认定为非法或不可执行的部分的任何争议进行仲裁，此类争议应由上述管辖法院内有管辖权的法院裁决，并且双方同意接受该法院的个人管辖权。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:762
msgid ""
"There may be information on the Site that contains typographical errors, "
"inaccuracies,\n"
"                                    or\n"
"                                    omissions, including\n"
"                                    descriptions, pricing, availability, "
"and various other information. We reserve the right\n"
"                                    to correct any errors,\n"
"                                    inaccuracies, or omissions and to "
"change or update the information on the Site at any\n"
"                                    time, without prior\n"
"                                    notice."
msgstr "本网站上的信息可能含有印刷错误、不准确或遗漏，包括描述、价格、可用性和各种其他信息。我们保留纠正任何错误、不准确或遗漏的权利，并在任何时候改变或更新网站上的信息，而无需事先通知。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:774
msgid ""
"The site is provided on an as-is and as-available basis. You agree that "
"your use of the\n"
"                                    site and our services will be at your"
" sole risk. to the fullest extent permitted by\n"
"                                    law, we disclaim all warranties, "
"express or implied, in connection with the site and\n"
"                                    your use thereof, including, without "
"limitation, the implied warranties of\n"
"                                    merchantability, fitness for a "
"particular purpose, and non-infringement. We make no\n"
"                                    warranties or representations about "
"the accuracy or completeness of the site's\n"
"                                content or the content of any websites "
"linked to the site and we will assume no\n"
"                                liability or responsibility for any (1) "
"errors, mistakes, or inaccuracies of content\n"
"                                and materials, (2) personal injury or "
"property damage, of any nature whatsoever,\n"
"                                resulting from your access to and use of "
"the site, (3) any unauthorized access to or\n"
"                                use of our secure servers and/or any and "
"all personal information and/or financial\n"
"                                information stored therein, (4) any "
"interruption or cessation of transmission to or\n"
"                                from the site, (5) any bugs, viruses, "
"trojan horses, or the like which may be\n"
"                                transmitted to or through the site by any"
" third party, and/or (6) any errors or\n"
"                                omissions in any content and materials or"
" for any loss or damage of any kind\n"
"                                incurred as a result of the use of any "
"content posted, transmitted, or otherwise\n"
"                                made available via the site. We do not "
"warrant, endorse, guarantee or assume\n"
"                                responsibility for any product or service"
" advertised or offered by a third party\n"
"                                through the site, any hyperlinked "
"website, or any website or mobile application\n"
"                                featured in any banner or other "
"advertising, and we will not be a party to or in any\n"
"                                way be responsible for monitoring any "
"transaction between you and any third-party\n"
"                                providers of products or services. As "
"with the purchase of a product or service\n"
"                                through any medium or in any environment,"
" you should use your best judgment and\n"
"                                exercise caution where appropriate."
msgstr ""
"本网站是以现状和可用的方式提供的。您同意，在法律允许的最大范围内，您对本网站和我们的服务的使用将自行承担风险，我们不承担与本网站和您使用本网站有关的所有明示或暗示的保证，包括但不限于对适销性、特定用途的适用性和非侵权性的暗示保证。我们对网站内容或与网站链接的任何网站的内容的准确性或完整性不作任何保证或陈述，我们对任何（1）内容和材料的错误、失误或不准确；（2）因您访问和使用网站而造成的任何性质的人身伤害或财产损失，（3）任何未经授权访问或使用我们的安全服务器和/或其中存储的任何及所有个人信息和/或财务信息，我们不承担任何责任；(4)"
" 本网站传输的任何中断或停止；(5) 任何第三方可能传送到本网站或通过本网站传送的任何错误、病毒、特洛伊木马或类似的东西；(6) "
"任何内容和材料的任何错误或遗漏，或因使用张贴、传送或通过本网站提供的任何内容而造成的任何损失或损害。对于第三方通过本网站、任何超链接网站、或在任何横幅或其他广告中出现的任何网站或移动应用程序所宣传或提供的任何产品或服务，我们不作任何保证、认可、担保或承担任何责任，而且我们不会成为您与任何第三方产品或服务提供者之间的交易的一方或以任何方式负责监督。与通过任何媒介或在任何环境中购买产品或服务一样，您应该使用您的最佳判断力，并在适当的时候谨慎行事。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:802
msgid ""
"In no event will we or our directors, employees, or agents be liable to "
"you or any\n"
"                                    third party for any direct, indirect,"
" consequential, exemplary, incidental, special, or\n"
"                                    punitive damages, including lost "
"profit, lost revenue, loss of data, or other\n"
"                                    damages arising from your use of the "
"site, even if we have been advised of the\n"
"                                    possibility of such damages."
msgstr "在任何情况下，我们或我们的董事、雇员或代理人都不对您或任何第三方的任何直接、间接、后果性、惩戒性、偶然、特殊或惩罚性损害负责，包括利润损失、收入损失、数据损失，或其他因您使用本网站而造成的损害，即使我们已被告知这种损害的可能性。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:811
msgid ""
"You agree to defend, indemnify, and hold us harmless, including our "
"subsidiaries,\n"
"        affiliates, and all of our\n"
"        respective officers, agents, partners, and employees, from and "
"against any loss, damage,\n"
"        liability, claim, or\n"
"        demand, including reasonable attorneys' fees and expenses, made "
"by any third party due\n"
"                                to or arising out of:\n"
"                                (1) your Contributions; (2) use of the "
"Site; (3) breach of these Terms of Use; (4) any\n"
"                                breach of your\n"
"                                representations and warranties set forth "
"in these Terms of Use; (5) your violation of\n"
"                                the rights of a third party,\n"
"                                including but not limited to intellectual"
" property rights; or (6) any overt harmful act\n"
"                                toward any other user of the\n"
"                                Site with whom you connected via the "
"Site. Notwithstanding the foregoing, we reserve the\n"
"                                right, at your\n"
"                                expense, to assume the exclusive defense "
"and control of any matter for which you are\n"
"                                required to indemnify\n"
"                                us, and you agree to cooperate, at your "
"expense, with our defense of such claims. We\n"
"                                will use reasonable\n"
"                                efforts to notify you of any such claim, "
"action, or proceeding which is subject to this\n"
"                                indemnification upon\n"
"                                becoming aware of it."
msgstr ""
"您同意为我们（包括我们的子公司、关联公司以及我们各自的官员、代理人、合作伙伴和雇员）辩护、赔偿并使其免受任何损失、损害、责任、索赔或要求，包括合理的律师费和费用，这些损失、损害、责任、索赔或要求是由任何第三方由于或由于以下原因而提出的。(1)"
" 您的投稿；(2) 使用本网站；(3) 违反这些使用条款；(4) 违反您在这些使用条款中的陈述和保证；(5) "
"您侵犯了第三方的权利，包括但不限于知识产权；或(6) "
"对您通过本网站连接的任何其他网站用户的任何公开的有害行为。尽管有上述规定，我们保留权利，由您承担费用，对您需要赔偿我们的任何事项进行独家辩护和控制，并且您同意合作，由您承担费用，配合我们对此类索赔的辩护。我们将尽可能地努力，在知道有任何此类索赔、诉讼或法律程序时，通知您该赔偿。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:836
msgid ""
"We will maintain certain data that you transmit to the Site for the "
"purpose of managing\n"
"                                    the performance of the\n"
"                                    Site, as well as data relating to "
"your use of the Site. Although we perform regular\n"
"                                    routine backups of data, you\n"
"                                    are solely responsible for all data "
"that you transmit or that relates to any activity\n"
"                                    you have undertaken using the\n"
"                                    Site. You agree that we shall have no"
" liability to you for any loss or corruption of any\n"
"                                    such data, and you hereby\n"
"                                    waive any right of action against us "
"arising from any such loss or corruption of such\n"
"                                    data."
msgstr "我们将保留您传送到本网站的某些数据，以便管理本网站的性能，以及与您使用本网站有关的数据。尽管我们定期对数据进行例行备份，但您对您传输的所有数据或与您使用本网站进行的任何活动有关的数据负全责。您同意我们对任何此类数据的损失或损坏不承担任何责任，并且您在此放弃因此类数据的任何损失或损坏而对我们提起的任何诉讼权利。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:849
msgid "ELECTRONIC COMMUNICATIONS, TRANSACTIONS, AND SIGNATURES"
msgstr "电子通讯与交易"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:850
msgid ""
"Visiting the Site, sending us emails, and completing online forms "
"constitute electronic\n"
"                                    communications. You\n"
"                                    consent to receive electronic "
"communications, and you agree that all agreements,\n"
"                                    notices, disclosures, and\n"
"                                    other communications we provide to "
"you electronically, via email and on the Site,\n"
"                                    satisfy any legal requirement\n"
"                                    that such communication be in "
"writing. YOU HEREBY AGREE TO THE USE OF ELECTRONIC\n"
"                                    SIGNATURES.\n"
"                                    CONTRACTS, ORDERS, AND OTHER RECORDS,"
" AND TO ELECTRONIC DELIVERY OF NOTICES,\n"
"                                    POLICIES, AND RECORDS OF TRANSACTIONS"
" INITIATED OR COMPLETED BY US OR VIA THE SITE.\n"
"                                    You hereby waive any rights or "
"requirements under any statutes, regulations, rules,\n"
"                                    ordinances, or other laws\n"
"                                    in any jurisdiction which require an "
"original signature or delivery or retention of\n"
"                                    non-electronic records, or to\n"
"                                    payments or the granting of credits "
"by any means other than electronic means."
msgstr "访问本网站、向我们发送电子邮件和完成在线表格构成电子通信。您同意接受电子通信，并且您同意我们通过电子邮件和网站以电子方式向您提供的所有协议、通知、披露和其他通信，符合任何法律规定的此类通信的书面形式。您在此同意使用电子签名。合同、订单和其他记录，以及由我们或通过本网站发起或完成的通知、政策和交易记录的电子交付。您特此放弃在任何司法管辖区的任何法规、条例、规则、法令或其他法律下的任何权利或要求，即要求原始签名或交付或保留非电子记录，或以电子方式以外的任何方式付款或授予信贷。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:869
msgid ""
"These Terms of Use and any policies or operating rules posted by us on "
"the Site or in\n"
"                                    respect to the Site\n"
"                                    constitute the entire agreement and "
"understanding between you and us. Our failure to\n"
"                                    exercise or enforce any\n"
"                                    right or provision of these Terms of "
"Use shall not operate as a waiver of such right or\n"
"                                    provision. These Terms of\n"
"                                    Use operate to the fullest extent "
"permissible by law. We may assign any or all of our\n"
"                                    rights and obligations to\n"
"                                    others at any time. We shall not be "
"responsible or liable for any loss, damage, delay,\n"
"                                    or failure to act caused by\n"
"                                    any cause beyond our reasonable "
"control. If any provision or part of a provision of\n"
"                                    these Terms of Use is\n"
"                                    determined to be unlawful, void, or "
"unenforceable, that provision or part of the\n"
"                                    provision is deemed severable\n"
"                                    from these Terms of Use and does not "
"affect the validity and enforceability of any\n"
"                                    remaining provisions. There\n"
"                                    is no joint venture, partnership, "
"employment or agency relationship created between you\n"
"                                    and us as a result of\n"
"                                    these Terms of Use or use of the "
"Site. You agree that these Terms of Use will not be\n"
"                                    construed against us by\n"
"                                    virtue of having drafted them. You "
"hereby waive any and all defenses you may have based\n"
"                                    on the electronic\n"
"                                    form of these Terms of Use and the "
"lack of signing by the parties hereto to execute\n"
"                                    these Terms of Use."
msgstr "这些使用条款和我们在本网站上发布的或与本网站有关的任何政策或操作规则构成您和我们之间的全部协议和谅解。我们没有行使或执行这些使用条款的任何权利或规定，不应视为放弃该权利或规定。这些使用条款在法律允许的最大范围内运作。我们可以在任何时候将我们的任何或所有权利和义务转让给他人。对于超出我们合理控制范围的任何原因造成的任何损失、损害、延迟或不作为，我们不承担任何责任或义务。如果这些使用条款的任何规定或部分规定被确定为非法、无效或不可执行，该规定或部分规定被视为可从这些使用条款中分割出来，并且不影响任何其余规定的有效性和可执行性。您和我们之间不存在因这些使用条款或使用本网站而产生的合资、合伙、雇佣或代理关系。您同意这些使用条款不会因为起草了这些条款而被解释为对我们不利。您在此放弃您可能基于这些使用条款的电子形式以及本协议各方没有签署执行这些使用条款而提出的任何和所有辩护。"

#: templates/newFront/terms_conditions.html:897
msgid ""
"In order to resolve a complaint regarding the Site or to receive further "
"information\n"
"                                    regarding use of the Site,\n"
"                                    please contact us at:"
msgstr "为了解决有关本网站的投诉或获得有关使用本网站的进一步信息，请通过以下方式联系我们："

#: templates/newFront/upload_avatar_include.html:65
msgid "Choose Picture"
msgstr "选择图片"

#~ msgid "Useful Links"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Our Stores"
#~ msgstr "我们的店铺"

#~ msgid "Customer Service"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Search Terms"
#~ msgstr ""

#~ msgid "for sale product in this week "
#~ msgstr ""

#~ msgid "Shop"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Cheakout"
#~ msgstr ""

#~ msgid "ENGLISH"
#~ msgstr ""

#~ msgid "CHINESE"
#~ msgstr ""

#~ msgid "off some products in this week "
#~ msgstr ""

#~ msgid "100% Payments"
#~ msgstr "一次性结清"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

